[
{"url": "http://www.nemzetisport.hu/impresszum", "header": "Impresszum", "content": " Tilos a Nemzeti Sport Online b\u00e1rmely fot\u00f3j\u00e1t, \u00edrott anyag\u00e1t r\u00e9szben vagy eg\u00e9sz\u00e9ben, illetve \u00e1tdolgozva \u00e1tvenni  vagy \u00fajrak\u00f6z\u00f6lni a Kiad\u00f3 \u00edr\u00e1sos enged\u00e9lye n\u00e9lk\u00fcl!"},
{"url": "http://www.nemzetisport.hu/minden_mas_foci/szurkoloi-szoftverek-104676", "header": "Szurkol\u00f3i szoftverek", "content": "\u00d6n\u00f6knek csak az eredm\u00e9nyeket kell be\u00edrni a megfelel\u0151 rubrik\u00e1kba, az Excel-alkalmaz\u00e1s pedig \u00f6nmaga kisz\u00e1m\u00edt mindent, amire sz\u00fcks\u00e9g lehet! Az \u00f6sszes anyag el\u00e9rhet\u0151 XLSX v\u00e1ltozatban is. Ha \u00fajabb verzi\u00f3j\u00fa Excelben szeretn\u00e9 haszn\u00e1lni a szurkol\u00f3i f\u00fczetet, k\u00e9rj\u00fck, hogy \u00edrjon egy e-mailt a szerz\u0151nek, aki lev\u00e9lben mell\u00e9kletk\u00e9nt sz\u00edvesen megk\u00fcldi \u00d6nnek a konvert\u00e1lt t\u00e1bl\u00e1zatot. \u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 \u00a0\u00a0 \u00a0\u00a0 \u00a0\u00a0 \u00a0\u00a0 \u00a0"},
{"url": "http://www.nemzetisport.hu/egyeb_egyeni/sportnaptar-2018-az-ev-sportesemenyei-julius-december-2611893", "header": "Sportnapt\u00e1r 2018: az \u00e9v sportesem\u00e9nyei, j\u00falius\u2013december", "content": "\u00a0"},
{"url": "http://www.nemzetisport.hu/utanpotlassport/kosarlabda-keves-lehetoseget-kaptak-a-fiatalok-a-ferfi-nb-i-ben-2668805", "header": "Kos\u00e1rlabda: kev\u00e9s lehet\u0151s\u00e9get kaptak a fiatalok a f\u00e9rfi NB I-ben", "content": "A n\u00e9gy pontot szerz\u0151 20 \u00e9ves Krnjajski Boris volt a legeredm\u00e9nyesebb ut\u00e1np\u00f3tl\u00e1skor\u00fa j\u00e1t\u00e9kos a hetedik fordul\u00f3ban  \u00a0\u2022\u00a0 Az 1998. janu\u00e1r 1. ut\u00e1n sz\u00fcletett kosarasok egy\u00e9ni teljes\u00edtm\u00e9nye nem igaz\u00e1n volt meghat\u00e1roz\u00f3 az \u00e9lvonal legut\u00f3bbi j\u00e1t\u00e9knapj\u00e1n, ugyanis \u00f6ten mind\u00f6ssze tizenh\u00e1rom pontot szereztek. K\u00f6zt\u00fck a legeredm\u00e9nyesebb a Serco-TF-Budapest 20 \u00e9ves koroszt\u00e1lyos v\u00e1logatott j\u00e1t\u00e9kosa, J\u00f3l teljes\u00edtettek a DEAC 18 \u00e9ves kiv\u00e1l\u00f3s\u00e1gai: a 204 cm-es nig\u00e9riai center, A 20 esztend\u0151s kecskem\u00e9ti Tov\u00e1bbi koroszt\u00e1lyos h\u00edreink Ut\u00e1np\u00f3tl\u00e1ssport - 62 sport\u00e1g egy helyen az utanpotlassport.hu-n"},
{"url": "http://www.nemzetisport.hu/labdarugo_nb_i/noi-nb-i-2018-2019-adatbank-2654553", "header": "N\u0150I NB I, 2018\u20132019 \u2013 ADATBANK", "content": "\u00a0A bajnoks\u00e1g k\u00e9t r\u00e9szb\u0151l, a 21 fordul\u00f3s alapszakaszb\u00f3l \u00e9s a helyoszt\u00f3kb\u00f3l \u00e1ll. Az alapszakaszban az els\u0151 14 fordul\u00f3 sor\u00e1n mindenki j\u00e1tszik mindenkivel hazai p\u00e1ly\u00e1n \u00e9s idegenben is. A 15\u201321. fordul\u00f3 sorsol\u00e1s\u00e1t \u00fagy k\u00e9sz\u00edtik el, hogy a 2017\u20132018-as szezon els\u0151 n\u00e9gy helyezettje (az MTK, a Ferencv\u00e1ros, a DVTK \u00e9s az ETO FC Gy\u0151r) n\u00e9gyszer j\u00e1tsszon otthon \u00e9s h\u00e1romszor idegenben, m\u00edg a bajnoks\u00e1g t\u00f6bbi r\u00e9sztvev\u0151je h\u00e1romszor hazai p\u00e1ly\u00e1n \u00e9s n\u00e9gyszer vend\u00e9gk\u00e9nt. Az alapszakasz sor\u00e1n teh\u00e1t minden csapat h\u00e1romszor tal\u00e1lkozik egym\u00e1ssal.Az alapszakasz befejezt\u00e9vel, a 21. fordul\u00f3t k\u00f6vet\u0151en az els\u0151 \u00e9s a m\u00e1sodik helyezett bajnoki d\u00f6nt\u0151t v\u00edv, m\u00edg a harmadik \u00e9s a negyedik helyen v\u00e9gz\u0151 egy\u00fcttes a bronz\u00e9rem\u00e9rt csap \u00f6ssze. A p\u00e1rharcok az egyik f\u00e9l m\u00e1sodik siker\u00e9ig tartanak.Az alapszakasz ut\u00e1n a tabella als\u00f3 fel\u00e9ben v\u00e9gz\u0151 csapatok nem j\u00e1tszanak t\u00f6bb m\u00e9rk\u0151z\u00e9st, az 5\u20138. helyezettek v\u00e9gs\u0151 sorrendje a 21 fordul\u00f3 sor\u00e1n kialakul. Az utols\u00f3 helyezett kiesik a m\u00e1sodoszt\u00e1lyba, melynek gy\u0151ztese feljut az NB I-be. A hetedik helyezett csapat oszt\u00e1lyoz\u00f3t j\u00e1tszik az NB II m\u00e1sodik helyezettj\u00e9vel az \u00e9lvonalbeli tags\u00e1g\u00e9rt.A bajnokcsapat a Bajnokok Lig\u00e1ja selejtez\u0151j\u00e9ben szerepelhet."},
{"url": "http://www.nemzetisport.hu/labdarugo_nb_i/nb-i-fradi-dvtk-vidi-varda-es-ujpest-mtk-a-nyitanyon-sorsolas-2643893", "header": "AZ NB I 2018\u20132019-ES ID\u00c9NY\u00c9NEK TELJES MENETRENDJE", "content": "\u00a0"},
{"url": "http://www.nemzetisport.hu/labdarugo_nb_i/nyari-atigazolasok-2018-2638645", "header": "NY\u00c1RI \u00c1TIGAZOL\u00c1SOK, 2018", "content": "\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0"},
{"url": "http://www.nemzetisport.hu/labdarugo_nb_i/magyar-kupa-2018-2019-adatbank-2657503", "header": "MAGYAR KUPA, 2018\u20132019 \u2013 ADATBANK", "content": "\u00a0A 6. fordul\u00f3ban (a f\u0151t\u00e1bla els\u0151 k\u00f6r\u00e9ben) az els\u0151- \u00e9s m\u00e1sodoszt\u00e1ly  egy\u00fcttesei kiemeltek a sorsol\u00e1son, \u00edgy nem ker\u00fclhetnek \u00f6ssze. A 7. \u00e9s a  8. fordul\u00f3ban m\u00e1r csak az NB I-es klubok kiemeltek, a 9. k\u00f6rt\u0151l  (nyolcadd\u00f6nt\u0151t\u0151l) kezdve viszont m\u00e1r nincs kiemel\u00e9s.A 6., 7. \u00e9s  8. fordul\u00f3ban a tov\u00e1bbjut\u00e1s egy m\u00e9rk\u0151z\u00e9sen d\u0151l el. Ha a rendes j\u00e1t\u00e9kid\u0151 v\u00e9g\u00e9n d\u00f6ntetlen   az \u00e1ll\u00e1s, k\u00e9tszer tizen\u00f6t perces hosszabb\u00edt\u00e1s, valamint sz\u00fcks\u00e9g eset\u00e9n   tizenegyesp\u00e1rbaj k\u00f6vetkezik. A nyolcadd\u00f6nt\u0151t\u0151l  kezdve viszont m\u00e1r oda-vissza v\u00e1g\u00f3s rendszerben zajlanak a p\u00e1rharcok.Minden  esetben az alacsonyabb vonalbeli csapatok a p\u00e1lyav\u00e1laszt\u00f3k, ha azonos  oszt\u00e1lybeliek ker\u00fclnek \u00f6ssze, akkor az el\u0151bb kih\u00fazott egy\u00fcttes.A kupad\u00f6nt\u0151 helysz\u00edne a Groupama Ar\u00e9na lesz."},
{"url": "http://www.nemzetisport.hu/minden_mas_foci/eurofutball-sorozatban-13-adszor-bajnok-a-vidi-el-ellenfele-2667297", "header": "Eurofoci: sorozatban 13-adszor bajnok a Vidi El-ellenfele", "content": "\u00a0 A Mol Vidi FC-vel az Eur\u00f3pa-lig\u00e1ban azonos csoportban szerepl\u0151 BATE vas\u00e1rnap 1\u20130-ra legy\u0151zte a Nyemant, \u00edgy h\u00e1rom fordul\u00f3val a tavaszi-\u0151szi rendszer\u0171 bajnoks\u00e1g v\u00e9ge el\u0151tt 14 pontra n\u00f6velte az el\u0151ny\u00e9t a tabella tetej\u00e9n, de akkor is biztoss\u00e1 v\u00e1lt volna a bajnoki c\u00edme, ha nem nyer, mivel a Sahtyor Szoligorszk pontokat hullajtott. A BATE tavaly l\u00e9nyegesen nagyobb k\u00fczdelemben, jobb egym\u00e1s elleni eredm\u00e9ny\u00e9nek k\u00f6sz\u00f6nhet\u0151en h\u00f3d\u00edtotta el a bajnoki els\u0151s\u00e9get a Dinamo Minszkkel szemben, id\u00e9n azonban v\u00e9gig uralta a feh\u00e9rorosz lig\u00e1t.  A boriszovi alakulat \u2013 amely szeptemberben 2\u20130-ra legy\u0151zte a Vidit a Groupama Ar\u00e9n\u00e1ban \u2013 j\u00f6v\u0151 ny\u00e1ron a Bajnokok Lig\u00e1ja m\u00e1sodik selejtez\u0151k\u00f6r\u00e9ben kapcsol\u00f3dik be a nemzetk\u00f6zi kupak\u00fczdelmekbe.\u0427\u0435\u043c\u043f\u0438\u043e\u043e\u043e\u043d\u044b! "},
{"url": "http://www.nemzetisport.hu/labdarugo_nb_i/noi-nb-i-elegtelen-tamadojatek-a-cimvedo-mtk-kikapott-ullon-2667059", "header": "N\u0151i NB I: el\u00e9gtelen t\u00e1mad\u00f3j\u00e1t\u00e9k, a c\u00edmv\u00e9d\u0151 MTK kikapott \u00dcll\u0151n", "content": "\u00a0A k\u00e9k-feh\u00e9rek Facebook-oldal\u00e1nak besz\u00e1mol\u00f3ja szerint Cseh Andr\u00e1s csapata t\u00e1mad\u00f3j\u00e1t\u00e9kb\u00f3l el\u00e9gtelenre vizsg\u00e1zott, az Astra pedig egyetlen, kaput eltal\u00e1l\u00f3 l\u00f6v\u00e9s\u00e9vel megnyerte a meccset.A j\u00e1t\u00e9knap m\u00e1sik m\u00e9rk\u0151z\u00e9s\u00e9n, a kies\u00e9si helyoszt\u00f3n a Magyar Labdar\u00fag\u00f3 Egylet (MLE) h\u00e1tr\u00e1nyb\u00f3l fel\u00e1llva 2\u20131-re legy\u0151zte a szegedi Szent Mih\u00e1lyt, ezzel elk\u00f6nyvelte t\u00f6rt\u00e9nete els\u0151 siker\u00e9t az NB I-ben. A bennmarad\u00e1st jelent\u0151 hetedik helyr\u0151l minden bizonnyal a k\u00e9t csapat harmadik egym\u00e1s elleni \u00f6sszecsap\u00e1sa d\u00f6nt majd.\u00a0"},
{"url": "http://www.nemzetisport.hu/sportszelep/csaj-vb-a-palyan-kivul-argentin-arany-messi-neje-a-vilagbajnok-2647443", "header": "Csaj-vb: a p\u00e1ly\u00e1n k\u00edv\u00fcl argentin arany \u2013 Messi neje a vil\u00e1gbajnok!", "content": "\u00a0"},
{"url": "http://www.nemzetisport.hu/sportszelep/ketszeresen-is-szepsegkiralyno-mbappe-baratnoje-kepek-2647811", "header": "K\u00e9tszeresen is sz\u00e9ps\u00e9gkir\u00e1lyn\u0151 Mbapp\u00e9 bar\u00e1tn\u0151je \u2013 K\u00c9PEK", "content": "\u00a0A gy\u00f6ny\u00f6r\u0171 h\u00f6lgy 1998. \u00e1prilis 21-\u00e9n a Franciaorsz\u00e1ghoz tartoz\u00f3 Martinique sziget\u00e9n l\u00e1tta meg a napvil\u00e1got egy k\u00f6rnyezetv\u00e9delmi vezet\u0151 apa \u00e9s egy vezet\u00e9si oktat\u00f3 anya egyetlen gyermekek\u00e9nt. Sz\u00fclei k\u00e9t\u00e9ves kor\u00e1ban elv\u00e1ltak, t\u00edzesztend\u0151s kor\u00e1t\u00f3l kezdve \u00e9desanyj\u00e1val \u00e9lt Francia Guyan\u00e1ban, m\u00edg \u00e9desapja Martinique-on maradt.48.5k Likes, 374 Comments - Alicia Aylies (@aliciaayliesoff) on Instagram: \"Nous sommes Champions du Monde ! Merci pour toutes ces \u00e9motions et ces frissons  Bravo...\"\u00a0"},
{"url": "http://www.nemzetisport.hu/sportszelep/mar-nem-titkoljak-szalai-a-nemet-playboy-bombazoval-nyaral-2648033", "header": "M\u00e1r nem titkolj\u00e1k, Szalai a n\u00e9met Playboy-bomb\u00e1z\u00f3val nyaral", "content": "\u00a0Noha eddig is val\u00f3sz\u00edn\u0171s\u00edteni lehetett, hogy a szerelmesek k\u00f6z\u00f6tt t\u00f6bb van a szimpla bar\u00e1ts\u00e1gn\u00e1l, hisz Szalai \u00c1d\u00e1m \u00e9s Heger huzamosabb ideje, rendre A k\u00e9pek tan\u00fas\u00e1ga szerint a p\u00e1r ez\u00fattal R\u00e1ckev\u00e9n kapcsol\u00f3dott ki, Heger kisasszonyt pedig elvar\u00e1zsolta a t\u00f6lt\u00f6tt k\u00e1poszta, a k\u00f6z\u00f6s horg\u00e1szat, valamint a t\u00e1j \u00e9s a nyugalom. \u00a0\u00a022.6 ezer kedvel\u00e9s, 165 hozz\u00e1sz\u00f3l\u00e1s - A N G E L I N A H E G E R (@angelinahegerofficial) Instagram-hozz\u00e1sz\u00f3l\u00e1sa: \"\"24 ezer kedvel\u00e9s, 226 hozz\u00e1sz\u00f3l\u00e1s - A N G E L I N A H E G E R (@angelinahegerofficial) Instagram-hozz\u00e1sz\u00f3l\u00e1sa: \"\u201eThinking of..\" by @soravitl Werbung\""},
{"url": "http://www.nemzetisport.hu/labdarugo_nb_i/noi-nb-i-a-88-percig-tartotta-magat-a-szent-mihaly-2-0-lett-a-vege-2663481", "header": "N\u0151i NB I: hat kapufa \u00e9s k\u00e9t g\u00f3l \u2013 a 88. percig tartott a Szent Mih\u00e1ly szerencs\u00e9je", "content": "\u00a0A Halad\u00e1s Vikt\u00f3ria A vasiak f\u00f6l\u00e9ny\u00e9t mutatja, hogy a k\u00e9t g\u00f3l mellett hatszor a kapuf\u00e1t is eltal\u00e1lt\u00e1k.\u00a0 \u00a0"},
{"url": "http://www.nemzetisport.hu/labdarugo_nb_i/noi-nb-i-a-szunet-utan-hengerelt-a-fradi-sule-12-golja-2663327", "header": "N\u0151i NB I: a sz\u00fcnet ut\u00e1n hengerelt a Fradi; S\u00fcle D\u00f3ra 12. g\u00f3lja", "content": "\u00a0A c\u00edmv\u00e9d\u0151 MTK ellen megszerezte id\u00e9nybeli 12. g\u00f3lj\u00e1t S\u00fcle D\u00f3ra \u2013 csapata \u00f6sszesen 16-n\u00e1l j\u00e1r! \u2013, de a 20 \u00e9ves gy\u0151ri t\u00e1mad\u00f3 tal\u00e1lata sem \u00e9rt gy\u0151zelmet.\u00a0"},
{"url": "http://www.nemzetisport.hu/labdarugo_nb_i/noi-nb-i-a-brazil-lany-dontott-hibatlan-maradt-a-ferencvaros-2660841", "header": "N\u0151i NB I: a brazil l\u00e1ny d\u00f6nt\u00f6tt, hib\u00e1tlan maradt a Ferencv\u00e1ros", "content": "\u00a0 A f\u0151v\u00e1rosi z\u00f6ld-feh\u00e9rek gy\u0151ztes g\u00f3lj\u00e1t a 32. percben a brazil Luana Spindler szerezte, aki az MLE elleni mesterh\u00e1rmas\u00e1t k\u00f6vet\u0151en negyedszer volt eredm\u00e9nyes a magyar bajnoks\u00e1gban.A j\u00e1t\u00e9knap m\u00e1sik m\u00e9rk\u0151z\u00e9s\u00e9n a Halad\u00e1s Vikt\u00f3ria a dupl\u00e1z\u00f3 Heike Manhart vez\u00e9rlet\u00e9vel 3\u20130-ra legy\u0151zte a Magyar Labdar\u00fag\u00f3 Egyletet, \u00edgy felj\u00f6tt a tabella m\u00e1sodik hely\u00e9re. \u00a0"},
{"url": "http://www.nemzetisport.hu/labdarugo_nb_i/noi-nb-i-csak-lillak-talaltak-be-ervenyesult-a-papirforma-2660671", "header": "N\u0151i NB I: csak Lill\u00e1k tal\u00e1ltak be, \u00e9rv\u00e9nyes\u00fclt a pap\u00edrforma", "content": "\u00a0A szegedi csapat az els\u0151 f\u00e9lid\u0151t kih\u00fazta kapott g\u00f3l n\u00e9lk\u00fcl, a m\u00e1sodik j\u00e1t\u00e9kr\u00e9szben azonban Lipt\u00e1k Lilla \u00f6ng\u00f3lj\u00e1val kor\u00e1n h\u00e1tr\u00e1nyba ker\u00fclt, majd a csepeliek Sipos Lilla dupl\u00e1j\u00e1nak k\u00f6sz\u00f6nhet\u0151en magabiztoss\u00e1 tett\u00e9k siker\u00fcket.Az Astra gy\u0151zelm\u00e9vel h\u00e1rommeccses nyeretlens\u00e9gi sorozat\u00e1nak vetett v\u00e9get. \u00a0"},
{"url": "http://www.nemzetisport.hu/labdarugo_nb_i/noi-nb-i-az-mtk-sorozatban-harmadszor-nem-tudott-nyerni-2660389", "header": "N\u0151i NB I: az MTK sorozatban harmadszor sem tudott nyerni", "content": "\u00a0A k\u00e9k-feh\u00e9rek a 27. sz\u00fclet\u00e9snapj\u00e1t szerd\u00e1n \u00fcnnepl\u0151 A DVTK a sz\u00fcnet ut\u00e1n t\u00f6bb nagy helyzetet is kialak\u00edtott, de az egyenl\u00edt\u0151 tal\u00e1latot nem egy ziccerb\u0151l, hanem egy \u00e1tl\u00f6v\u00e9sb\u0151l szerezte meg: a 68. percben a rom\u00e1n v\u00e1logatottA di\u00f3sgy\u0151riek a hajr\u00e1ban meg is nyerhett\u00e9k volna a meccset, \u00e1m Vachter Fanni a m\u00e1sodik nagy lehet\u0151s\u00e9g\u00e9t is kihaszn\u00e1latlanul hagyta.A c\u00edmv\u00e9d\u0151 MTK \u00edgy k\u00e9t veres\u00e9g ut\u00e1n pontot szerzett, viszont sorozatban harmadszor sem tudott nyerni, r\u00e1ad\u00e1sul fiatal k\u00f6z\u00e9pp\u00e1ly\u00e1sa, Far\u00e1di-Szab\u00f3 Edina az utols\u00f3 percekben s\u00falyosnak t\u0171n\u0151 t\u00e9rds\u00e9r\u00fcl\u00e9st szenvedett. A lef\u00faj\u00e1s ut\u00e1n T\u00f3th Alexandra, a DVTK csapatkapit\u00e1nya a m\u00e9rk\u0151z\u00e9st \u00e9l\u0151ben k\u00f6zvet\u00edt\u0151 M4 Sport kamer\u00e1ja el\u0151tt \u201egomb\u00f3ccal a tork\u00e1ban\u201d k\u00f6sz\u00f6nte meg a kil\u00e1togat\u00f3 t\u00f6bb mint 1200 szurkol\u00f3nak a buzd\u00edt\u00e1st.\u00a0"},
{"url": "http://www.nemzetisport.hu/labdarugo_nb_i/nb-i-teli-atigazolasok-2018-2607875", "header": "NB I: T\u00c9LI \u00c1TIGAZOL\u00c1SOK, 2018", "content": "A Videotont\u00f3l a Az \u00a0\u00a0"},
{"url": "http://www.nemzetisport.hu/labdarugo_nb_i/nb-i-a-kisvarda-pontot-rabolt-odahaza-a-videotontol-2666079", "header": "NB I: a Kisv\u00e1rda pontot rabolt odahaza a Videotont\u00f3l", "content": "\u00a0\u00a0"},
{"url": "http://www.nemzetisport.hu/labdarugo_nb_i/nb-i-teli-atigazolasok-2017-2542165", "header": "NB I: t\u00e9li \u00e1tigazol\u00e1sok, 2017", "content": "\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0"},
{"url": "http://www.nemzetisport.hu/labdarugo_nb_i/nb-i-ujpest-haladas-2667013", "header": "\u00dajpesten is kikapott, sorozatban hat veres\u00e9gn\u00e9l j\u00e1r a Halad\u00e1s", "content": "\u00a0Egyik sz\u00e9lr\u0151l a m\u00e1sikra j\u00e1rt a labda, az \u00fajpestiek kerest\u00e9k a r\u00e9st, v\u00e9g\u00fcl a szombathelyi v\u00e9d\u0151k kifejelt\u00e9k a bead\u00e1st.Egy mondatban \u00edgy lehetne \u00f6sszefoglalni az els\u0151 f\u00e9lid\u0151ben l\u00e1tottakat, az \u00dajpestt\u0151l ugyanis csak medd\u0151 mez\u0151nyf\u00f6l\u00e9nyre futotta a kies\u00e9s el\u0151l menek\u00fcl\u0151 Halad\u00e1s ellen. A lila-feh\u00e9rek az els\u0151 perct\u0151l kezdve magukhoz ragadt\u00e1k a kezdem\u00e9nyez\u00e9st, t\u00f6bbet birtokolt\u00e1k a labd\u00e1t, a t\u00e1mad\u00e1sokhoz a sz\u00e9ls\u0151 h\u00e1tv\u00e9dek is felz\u00e1rk\u00f3ztak, \u00e1m hi\u00e1ba \u00e9rkeztek jobbr\u00f3l \u00e9s balr\u00f3l is a bead\u00e1sok, a kapu el\u0151tti fejp\u00e1rbajokat a magabiztosan rombol\u00f3 Jagodics M\u00e1rk, Tam\u00e1s L\u00e1szl\u00f3 kett\u0151s nyerte. A h\u00e1tv\u00e9dek k\u00f6z\u00f6tt \u0151rl\u0151d\u0151 Novothny Som\u00e1nak zsebkend\u0151nyi ter\u00fclet sem jutott, az \u00e1tl\u00f6v\u00e9sekr\u0151l pedig megfeledkeztek a lila-feh\u00e9rek.\u00a0 A gondok a megszerzett labd\u00e1t k\u00f6vet\u0151 t\u00e1mad\u00e1s\u00e9p\u00edt\u00e9sn\u00e9l kezd\u0151dtek Horv\u00e1th Ferenc egy\u00fcttes\u00e9n\u00e9l. A meccs k\u00e9pe alapj\u00e1n \u00fagy t\u0171nt, a Halad\u00e1s pontszerz\u00e9se azon m\u00falhat, hogy meddig b\u00edrja a nyom\u00e1st a v\u00e9delem, s az esetlegesen ad\u00f3d\u00f3 egy-k\u00e9t helyzetb\u0151l mennyit \u00e9rt\u00e9kes\u00edtenek a vend\u00e9gek. Ehhez k\u00e9pest az els\u0151 j\u00e1t\u00e9kr\u00e9sz legnagyobb lehet\u0151s\u00e9g\u00e9t a 7. percben elpusk\u00e1zta Priskin Tam\u00e1s, pedig Ga\u00e1l B\u00e1lint cs\u00fasztat\u00e1sa ut\u00e1n teljesen \u00fcresen fejelhetett \u00f6t m\u00e9terr\u0151l, \u00e1m m\u00e9g a kaput sem siker\u00fclt eltal\u00e1lnia. A m\u00e1sik oldalon Giorgi Beridze \u00e1llt a legk\u00f6zelebb a vezet\u00e9s megszerz\u00e9s\u00e9hez, de a blokkol\u00f3 l\u00e1br\u00f3l el\u00e9 ker\u00fcl\u0151 labd\u00e1t a jobb fels\u0151 sarok mell\u00e9 csavarta, \u00edgy g\u00f3l n\u00e9lk\u00fcli els\u0151 negyven\u00f6t perc ut\u00e1n vonultak pihen\u0151re a csapatok \u2013 ennek ink\u00e1bb a szombathelyiek \u00f6r\u00fclhettek.A m\u00e1sodik f\u00e9lid\u0151 \u00fagy kezd\u0151d\u00f6tt, ahogy az els\u0151, ez\u00fattal is a vasiak 63-szoros v\u00e1logatott t\u00e1mad\u00f3ja szerezhetett volna vezet\u00e9st csapat\u00e1nak. Ha gy\u00f6ny\u00f6r\u0171 l\u00f6v\u00e9se beakad a bal fels\u0151 sarokba, alighanem a fordul\u00f3 g\u00f3lj\u00e1t szerezte volna, \u00e1m a labda a l\u00e9c \u00e9s a kapufa tal\u00e1lkoz\u00e1s\u00e1n\u00e1l csattant, onnan pedig kifel\u00e9 pattant. A m\u00e1sik oldalon Bojan Szankovics pr\u00f3b\u00e1lt v\u00e1laszolni, l\u00f6v\u00e9se azonban elker\u00fclte a bal sarkot, m\u00edg a lend\u00fcletesen futballoz\u00f3 Obinna Nwobodo hi\u00e1ba el\u0151zte meg a v\u00e9d\u0151j\u00e9t \u00e9s a kapust is egy bal oldali bead\u00e1s ut\u00e1n, fejese a l\u00e9c f\u00f6l\u00e9 sz\u00e1llt.A meccs k\u00e9pe a helyzetek ut\u00e1n sem v\u00e1ltozott, Nebojsa Vignjevics egy\u00fcttese kereste a r\u00e9st a pajzson, \u00e1m a vezet\u0151 g\u00f3l sehogy sem akart megsz\u00fcletni. Amikor azt\u00e1n Giorgi Beridze kapu el\u00e9 csavart szabadr\u00fag\u00e1sa ut\u00e1n \u00dagy t\u0171nt, a h\u00e1tr\u00e1nyba ker\u00fcl\u0151 egy\u00fcttesben nincs annyi er\u0151, hogy fel\u00e1lljon a padl\u00f3r\u00f3l, iramot v\u00e1ltson, \u00e9s esetleg beszor\u00edtsa az \u00dajpestet. Horv\u00e1th Ferenc csat\u00e1rt akart p\u00e1ly\u00e1ra k\u00fcldeni, \u00e1m miel\u0151tt megtehette volna, R\u00f3zsa D\u00e1niel hatalmas egy\u00e9ni hib\u00e1ja ut\u00e1n eld\u0151lt a meccs. A szakvezet\u0151 az el\u0151z\u0151 fordul\u00f3ban \u00e9ppen az\u00e9rt v\u00e1ltoztatott a g\u00f3lvonal el\u0151tt, mert a mostani id\u00e9nyben Kir\u00e1ly G\u00e1bor a kor\u00e1bbin\u00e1l bizonytalanabb volt, t\u00f6bbsz\u00f6r hib\u00e1zott, az egyik \u00faj impulzust pedig a 33 esztend\u0151s kapust\u00f3l v\u00e1rta. A 81. percig nem is lehetett r\u00e1 panasz, de a hatalmas hib\u00e1t \u00e9s Az \u00dajpest nem szombat este ny\u00fajtotta az id\u00e9ny legjobb j\u00e1t\u00e9k\u00e1t, azonban \u00edgy is begy\u0171jt\u00f6tte a h\u00e1rom pontot, a Halad\u00e1s pedig sorozatban a hatodik bajnokij\u00e1t is elvesztette, \u00e9s tov\u00e1bbra is az utols\u00f3 helyr\u0151l v\u00e1rja a folytat\u00e1st. \u00a0\u00a0"},
{"url": "http://www.nemzetisport.hu/labdarugo_nb_i/nb-i-kisvarda-honved-2667005", "header": "Holender dupl\u00e1zott, a Honv\u00e9d sim\u00e1n nyert Kisv\u00e1rd\u00e1n", "content": "\u00a0Futballhangulat: \u00f6r\u00f6m volt meccsre menni szombaton Kisv\u00e1rd\u00e1n. A hossz\u00fa h\u00e9tv\u00e9g\u00e9n nemhogy \u0151szi, hanem egyenesen ny\u00e1rias id\u0151j\u00e1r\u00e1sban, 19 Celsius-fokban kezd\u0151d\u00f6tt a m\u00e9rk\u0151z\u00e9s. K\u00e9t igencsak felt\u00fczelt szurkol\u00f3t\u00e1bor \u00e9s majdnem telt h\u00e1z el\u0151tt, ragyog\u00f3 hangulatban j\u00e1tszottak a csapatok.Mindk\u00e9t oldalon volt mib\u0151l er\u0151t mer\u00edteni, hiszen a Honv\u00e9d nem v\u00e9letlen\u00fcl v\u00e1rta a m\u00e1sodik helyen a m\u00e9rk\u0151z\u00e9st, a Kisv\u00e1rda \u00f6nbizalm\u00e1t pedig a bajnoki c\u00edmv\u00e9d\u0151 Mol Vidi elleni d\u00f6ntetlen (2\u20132) n\u00f6velte. A veretes kispesti m\u00falt\u00fa Dajka L\u00e1szl\u00f3 m\u00e9gis beleny\u00falt a kezd\u0151 tizenegybe: r\u00e9szben k\u00e9nyszerb\u0151l, hiszen Ene Korn\u00e9l megs\u00e9r\u00fclt, m\u00e1sr\u00e9szt nem kis dilemma ut\u00e1n, hi\u00e1ba tartj\u00e1k ugyanis Felip\u00e9t az NB I egyik legjobb kapus\u00e1nak, \u0151 kapta eddig a legt\u00f6bb g\u00f3lt a mez\u0151nyben, \u00e9s mivel a rom\u00e1n \u00e9lvonalbeli m\u00falttal is b\u00fcszk\u00e9lked\u0151 Mihai Minca ugyancsak remek kapuv\u00e9d\u0151 h\u00edr\u00e9ben \u00e1ll, ez\u00fattal megkapta a lehet\u0151s\u00e9get.M\u00e1r-m\u00e1r alapembernek sz\u00e1m\u00edt viszont Sass\u00e1, \u00e9s bal oldali megugr\u00e1sai ez\u00fattal is zavart okoztak. Olyannyira, hogy a tizenhatoson bel\u00fcl el is esett, de Solymosi P\u00e9ter j\u00e1t\u00e9kvezet\u0151 m\u0171es\u00e9s\u00e9rt s\u00e1rga lapot adott a brazilnak, s akkor sem \u00edt\u00e9lt tizenegyest, amikor n\u00e9h\u00e1ny perc m\u00falva Bar\u00e1th Botond karj\u00e1ra pattant a labda a vend\u00e9gek b\u00fcntet\u0151ter\u00fclet\u00e9n bel\u00fcl.A Bp. Honv\u00e9d Danilo fejes\u00e9vel \u201eavatta fel\u201d Mihai Minca kapust, majd Hidi Patrik ball\u00e1bas l\u00f6v\u00e9se ker\u00fclte el kev\u00e9ssel a jobb als\u00f3 sarkot, a m\u00e1sik oldalon pedig Gr\u00f3f D\u00e1vid piszk\u00e1lta ki a labd\u00e1t Gosztonyi Andr\u00e1s g\u00f3lt \u00edg\u00e9r\u0151 pr\u00f3b\u00e1lkoz\u00e1s\u00e1t k\u00f6vet\u0151en. A tal\u00e1lat azonban a Honv\u00e9dt\u00f3l j\u00f6tt (Holender Filipnek m\u00e9g arra is volt ideje a tizenhatoson bel\u00fcl, hogy \u00e1tvegye a labd\u00e1t a l\u00f6v\u00e9s el\u0151tt), \u00edgy ismer\u0151s helyzetbe ker\u00fcltek a v\u00e1rdaiak: mik\u00e9nt legut\u00f3bb, a Mol Vidi ellen, most is futhattak az eredm\u00e9ny ut\u00e1n. Futottak is, f\u0151leg a jobb oldalon pr\u00f3b\u00e1lkoz\u00f3 Bohdan Melnik, Gosztonyi Andr\u00e1s p\u00e1rosban volt kur\u00e1zsi \u00e9s lend\u00fclet, \u00e1m az egyenl\u00edt\u00e9s sz\u00fcnetig nem j\u00f6tt \u00f6ssze.A vezet\u0151 g\u00f3llal egy\u00fctt a Honv\u00e9dn\u00e1l ak\u00e1r a gy\u0151zelmet is elk\u00f6nyvelhett\u00e9k volna, hiszen ebben a bajnoks\u00e1gban a kispestiek m\u00e9g csak pontot sem vesz\u00edtettek, amikor el\u0151nybe ker\u00fcltek. Horv\u00e1th Zolt\u00e1n tehetett volna arr\u00f3l, hogy ez a t\u00e9tel m\u00e1ris megd\u0151lj\u00f6n, azonban a meccset nem teljesen eg\u00e9szs\u00e9gesen v\u00e1llal\u00f3 center sz\u00f6glet ut\u00e1ni fejese elker\u00fclte a kapu bal oldal\u00e1t.Ment el\u0151re a h\u00e1zigazda az egyenl\u00edt\u00e9s\u00e9rt, de t\u00e1lc\u00e1n k\u00edn\u00e1lta a lehet\u0151s\u00e9get a kispesti kontr\u00e1kra. \u00c9s ahol olyan gyors j\u00e1t\u00e9kos \u00e1ll rendelkez\u00e9sre, mint Holender Filip, ott \u00e9rdemes is erre alapozni. A v\u00e1logatott kerettag futballista ellen\u00e1llhatatlanul indult meg a bal oldalon, \u00e9s b\u00e1r els\u0151re fennakadt a v\u00e9delmen, felpattant a f\u00f6ldr\u0151l, \u00fajb\u00f3l lecsapott a labd\u00e1ra, \u00e9s meg sem \u00e1llt vele a hazaiak kapuj\u00e1ig.Eg\u00e9szen addig nem vallott sz\u00e9gyent az \u00e9lvonal \u00fajonca, viszont a h\u00e1tral\u00e9v\u0151 h\u00fasz perc kev\u00e9snek t\u0171nt a k\u00e9tg\u00f3los h\u00e1tr\u00e1nya lefarag\u00e1s\u00e1hoz. M\u00e1sk\u00e9nt festhetett volna a hajr\u00e1, ha k\u00f6zvetlen\u00fcl a m\u00e1sodik vend\u00e9gg\u00f3l ut\u00e1n Horv\u00e1th Zolt\u00e1n vagy \u00e9ppen Rados Protics fejese beakad, \u00e1m a csat\u00e1r megint n\u00e9h\u00e1ny centit t\u00e9vesztett, a m\u00e1sodik alkalommal pedig Gr\u00f3f D\u00e1vid h\u00e1r\u00edtott. A sokadik, olykor vesz\u00e9lyes hazai sz\u00f6glet ut\u00e1n V\u00e1ri Barnab\u00e1s ker\u00fclt helyzetbe, de \u00e9les sz\u00f6gb\u0151l az oldalh\u00e1l\u00f3ba l\u0151tt. S\u0151t sz\u00e9p\u00edt\u00e9s helyett tov\u00e1bb n\u00f6velte az el\u0151ny\u00e9t a Honv\u00e9d, a cserek\u00e9nt be\u00e1llt David N'Gog \u00e9lt az el\u00e9je pottyant es\u00e9llyel.J\u00faliusban hazai p\u00e1ly\u00e1n 4\u20130-ra m\u00falta fel\u00fcl a Honv\u00e9d a Kisv\u00e1rd\u00e1t, m\u00edg most \u201ebe\u00e9rte\u201d eggyel kevesebb g\u00f3llal, j\u00e1t\u00e9kban pedig tal\u00e1n nem is volt ekkora k\u00fcl\u00f6nbs\u00e9g a k\u00e9t csapat k\u00f6z\u00f6tt. Ahhoz viszont k\u00e9ts\u00e9g sem f\u00e9rhetett, hogy melyik az er\u0151sebb egy\u00fcttes.Hogy Kisv\u00e1rd\u00e1n ne cs\u00fcggedjenek a szurkol\u00f3k, \u00e9s ilyen j\u00f3 hangulat\u00fa meccseket tudjon j\u00e1tszani az \u00fajonc, ahhoz nemcsak j\u00f3 id\u0151re \u00e9s remek ellenf\u00e9lre, hanem g\u00f3lokra \u00e9s pontokra is sz\u00fcks\u00e9g lesz. Legk\u00f6zelebb az \u00dajpest ellen lehet pr\u00f3b\u00e1lkozni.\u00a0\u00a0"},
{"url": "http://www.nemzetisport.hu/sportszelep/a-barcelonanal-senkinek-sincs-izlese-2059484", "header": "A Barcelon\u00e1n\u00e1l senkinek sincs \u00edzl\u00e9se?", "content": "\u00a0David Villa imm\u00e1r k\u00fcl\u00f6n csoportot alkot, miut\u00e1n Gerard Piqu\u00e9 twitter\u00e9n  mutogatta, milyen par\u00e1d\u00e9s kis surran\u00f3ja van a der\u00e9k csat\u00e1rnak.\u00a0"},
{"url": "http://www.nemzetisport.hu/sportszelep/sztarhaverkodas-a-lakers-knicks-meccsen-2059556", "header": "Szt\u00e1rhaverkod\u00e1s a Lakers-Knicks meccsen", "content": "\u00a0A New York-i sz\u00fclet\u00e9s\u0171, az ut\u00f3bbi id\u0151ben drog\u00fcgyeivel \u00e9s botr\u00e1nyaival a c\u00edmlapokra ker\u00fcl\u0151 sz\u00edn\u00e9szn\u0151 az els\u0151 sorb\u00f3l n\u00e9zte v\u00e9gig a Los Angeles Lakers\u2013New York Knicks \u00f6sszecsap\u00e1st, \u00e9s mik\u00f6zben az ar\u00e9n\u00e1ban szinte mindenki a kaliforniaiak siker\u00e9\u00e9rt szurkolt, \u0151 olykor l\u00e1tv\u00e1nyosan \u00f6r\u00fclt a vend\u00e9gek pontjainak. "},
{"url": "http://www.nemzetisport.hu/sportszelep/ronaldo-se-vetes-se-aratas-2058526", "header": "Ronaldo: se vet\u00e9s, se arat\u00e1s!", "content": "\u00a0Ronaldo azut\u00e1n d\u00f6nt\u00f6tt a m\u0171t\u00e9t mellett, hogy egy nemr\u00e9giben elv\u00e9gzett  apas\u00e1gi teszt kimutatta, egy kor\u00e1bbi fut\u00f3 kapcsolat\u00e1b\u00f3l is sz\u00fcletett egy gyermeke: az \u00f6t\u00e9ves Alexander. A 2005. \u00e1prilis\u00e1ban vil\u00e1graj\u00f6tt csemete mellett Ronald\u00f3nak az els\u0151 feles\u00e9g\u00e9t\u0151l, Milene Dominguest\u0151l egy (2000 \u00e1prilis 6., Ronald), Maria Beatriz Anthonyt\u0151l pedig k\u00e9t gyereke (2008. december 24. Maria Sophia; 2010. \u00e1prilis 6. Maria Alice) van. Pedig ha folytatta volna a \"sormint\u00e1t\", nyugd\u00edjas kor\u00e1ra \u00f6ssze\u00e1ll\u00edthatta volna a saj\u00e1t, k\u00fcl\u00f6n bej\u00e1rat\u00fa futballcsapat\u00e1t "},
{"url": "http://www.nemzetisport.hu/sportszelep/csaj-vb-a-belga-szepsegkiralyno-vagy-messi-neje-legyen-aranyermes-2647205", "header": "Csaj-vb: a belga sz\u00e9ps\u00e9gkir\u00e1lyn\u0151 vagy Messi neje legyen arany\u00e9rmes?", "content": "\u00a0A febru\u00e1rban K\u00edn\u00e1ba igazol\u00f3 Yannick Carrasco p\u00e1rja, A sz\u0151ke    haj\u00fa, z\u00f6ld szem\u0171 No\u00e9mie besz\u00e9l angolul, hollandul \u00e9s franci\u00e1ul is,    pszichol\u00f3gi\u00e1t hallgat a liege-i egyetemen, szeret f\u00e9nyk\u00e9pezgetni, utazni    \u00e9s t\u00e1ncolni is."},
{"url": "http://www.nemzetisport.hu/sportszelep/csaj-vb-messi-vagy-cr-parja-legyen-az-elso-dontos-2645977", "header": "Csaj-vb: Messi vagy CR p\u00e1rja legyen az els\u0151 d\u00f6nt\u0151s?", "content": "\u00a0"},
{"url": "http://www.nemzetisport.hu/sportszelep/csaj-vb-messi-bajos-neje-vagy-a-dan-szepseg-legyen-elodontos-2644317", "header": "Csaj-vb: Messi b\u00e1jos neje vagy a d\u00e1n sz\u00e9ps\u00e9g legyen el\u0151d\u00f6nt\u0151s?", "content": "\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0"},
{"url": "http://www.nemzetisport.hu/sportszelep/szalai-adam-a-nemet-playboy-sztarral-nyaral-balin-2642883", "header": "Szalai \u00c1d\u00e1m a n\u00e9met Playboy-szt\u00e1rral nyaral Balin?", "content": "\u00a0AA tag24.de ezenk\u00edv\u00fcl t\u00f6bb olyan fot\u00f3ra is felh\u00edvta a figyelmet, amit ugyanazon helysz\u00ednr\u0151l, nagyj\u00e1b\u00f3l ugyanakkor posztolt a k\u00e9t szt\u00e1r, mik\u00f6zben k\u00f6z\u00f6s fot\u00f3n eddig m\u00e9g nem mutatkoztak a nyilv\u00e1noss\u00e1g el\u0151tt. Ausztriai \u00e9s p\u00e1rizsi kir\u00e1ndul\u00e1s az Eiffel-toronyn\u00e1l egyform\u00e1n szerepel a k\u00e9pek k\u00f6z\u00f6tt. Tov\u00e1bb\u00e1 a A n\u00e9met oldal szerint nem lehet v\u00e9letlen a sok egyez\u00e9s, de miut\u00e1n Angelina kisasszonynak a m\u00faltban t\u00f6bb f\u00e9lresiklott kapcsolata is volt m\u00e1s h\u00edress\u00e9gekkel, val\u00f3sz\u00edn\u0171leg m\u00e9g korainak tartja, hogy a nyilv\u00e1noss\u00e1g el\u00e9 \u00e1lljon \u00faj p\u00e1rj\u00e1val, a magyar v\u00e1logatott labdar\u00fag\u00f3val.A \u201egyan\u00fas\u201d fot\u00f3k: "},
{"url": "http://www.nemzetisport.hu/sportszelep/fulledt-erotika-neymar-egy-fehernemureklamban-tunt-fel-video-2635827", "header": "F\u00fclledt erotika: Neymar egy feh\u00e9rnem\u0171rekl\u00e1mban t\u0171nt fel \u2013 VIDE\u00d3", "content": "\u00a069.3k Likes, 7,544 Comments - C&A Brasil (@cea_brasil) on Instagram: \"O #DiaDosNamorados vem quente aqui na #CeA. Vem com @brumarquezine e @neymarjr #BruMarNaCeA...\"22.3k Likes, 2,240 Comments - C&A Brasil (@cea_brasil) on Instagram: \"Voc\u00ea sabe quem vem a\u00ed na #CeA? #NamoradosCeA #DiaDosNamorados\""},
{"url": "http://www.nemzetisport.hu/sportszelep/palvin-barbarat-baumgartner-vitte-korbe-a-spanyol-f1-palyan-kepek-2635561", "header": "Palvin Barbar\u00e1t Baumgartner vitte k\u00f6rbe a spanyol F1-p\u00e1ly\u00e1n \u2013 K\u00c9PEK", "content": "\u00a0\u00a0188.6k Likes, 1,282 Comments - Barbara Palvin (@realbarbarapalvin) on Instagram: \"Best day of my life. Thank you sooo much for having me @f1 \"322.2k Likes, 1,946 Comments - Barbara Palvin (@realbarbarapalvin) on Instagram: \"Getting ready...Focused\"\u00a0"},
{"url": "http://www.nemzetisport.hu/sportszelep/firmino-mar-a-bl-donto-elott-elment-nyaralni-felesegevel-kepek-2636001", "header": "Firmino m\u00e1r a BL-d\u00f6nt\u0151 el\u0151tt elment nyaralni feles\u00e9g\u00e9vel \u2013 K\u00c9PEK", "content": "\u00a0A Liverpool brazil v\u00e1logatott csat\u00e1ra a Premier League utols\u00f3 fordul\u00f3ja ut\u00e1n kapott n\u00e9h\u00e1ny nap pihen\u0151t J\u00fcrgen Klopp menedzsert\u0151l, a n\u00e9met szakember nyilv\u00e1n azt rem\u00e9li, hogy a 26 \u00e9ves futballista felt\u00f6lt\u0151dik, \u00e9s er\u0151t\u0151l duzzadva l\u00e9p p\u00e1ly\u00e1ra a kir\u00e1lyiak ellen. Egy biztos: a k\u00e9peket eln\u00e9zve remek\u00fcl \u00e9rzi mag\u00e1t, ami a feles\u00e9g\u00e9t, a naps\u00fct\u00e9st \u00e9s a b\u00e9relt luxusjacht ny\u00fajtotta extr\u00e1kat tekintve nem is csoda. A r\u00f3zsasz\u00edn nadr\u00e1g \u00e9s a baseballsapka kiss\u00e9 fur\u00e1n mutat a Hoffenheim kor\u00e1bbi j\u00e1t\u00e9kos\u00e1n, \u00e1m aki ismeri \u0151t, tudja, hogy sohasem visszafogott \u00f6lt\u00f6zk\u00f6d\u00e9s\u00e9r\u0151l volt h\u00edres \u2013 m\u00e1st ne mondjunk, a nyak\u00e1ban a saj\u00e1t nev\u00e9t \u00e9s sz\u00fclet\u00e9si \u00e9vsz\u00e1m\u00e1t \u00e1br\u00e1zol\u00f3 m\u00e9regdr\u00e1ga nyakl\u00e1ncot hord. Ett\u0151l m\u00e9g nyilv\u00e1nval\u00f3an remek futballista, ebben a szezonban a bajnoks\u00e1gban tizen\u00f6t, a BL-ben eddig t\u00edz g\u00f3lt szerzett. Sz\u00f3val, r\u00e1f\u00e9r a pihen\u00e9s, elv\u00e9gre a BL-d\u00f6nt\u0151 ut\u00e1n k\u00f6vetkezik az oroszorsz\u00e1gi vil\u00e1gbajnoks\u00e1g, amelyen szint\u00e9n fontos feladatok v\u00e1rnak r\u00e1.  "},
{"url": "http://www.nemzetisport.hu/sportszelep/az-expornos-uzent-kariusnak-es-beszolt-sergio-ramosnak-kep-2638159", "header": "Az exporn\u00f3s \u00fczent Kariusnak \u00e9s besz\u00f3lt Sergio Ramosnak \u2013 K\u00c9P", "content": "\u00a0209.3k Likes, 6,374 Comments - Mia K. (@miakhalifa) on Instagram: \"Keep smiling. Mistakes are human nature  #FuckYouRamos @lorisk21\""},
{"url": "http://www.nemzetisport.hu/sportszelep/mindig-mosolygos-a-chelsea-szomorito-csatar-baratnoje-kepek-2635227", "header": "Mindig mosolyg\u00f3s a Chelsea-szomor\u00edt\u00f3 csat\u00e1r bar\u00e1tn\u0151je \u2013 K\u00c9PEK", "content": "\u00a0Depoitre bar\u00e1tn\u0151je a 25 \u00e9ves belga t\u00e1ncos, Shana Sonck, aki term\u00e9szetesen a modellked\u00e9st sem veti meg. De a szavak helyett err\u0151l ink\u00e1bb besz\u00e9ljenek a k\u00e9pek! 822 Likes, 17 Comments - Shana Sonck (@shanasonck115) on Instagram: \"Don't let dreams be dreams.  @jona.raw ##liveauthentic\"707 Likes, 6 Comments - Shana Sonck (@shanasonck115) on Instagram: \"Missing summer already! #throwback #photoshoot #tenerife #pmagazine\"733 Likes, 13 Comments - Shana Sonck (@shanasonck115) on Instagram: \"The typical bathroom selfie every girl owns #crazypic #mirrorselfie\"685 Likes, 22 Comments - Shana Sonck (@shanasonck115) on Instagram: \"Go where your dreams take you. #shoot #loungewear #cosy @michelv_photo\"830 Likes, 3 Comments - Shana Sonck (@shanasonck115) on Instagram: \"Sunday chillings in my PJ's van Kleine Calvin \"476 Likes, 7 Comments - Shana Sonck (@shanasonck115) on Instagram: \"I was made for sunny days #sundayfunday\"479 Likes, 11 Comments - Shana Sonck (@shanasonck115) on Instagram: \"A moment I'll never forget#landskampioen #kaagent\"889 Likes, 14 Comments - Shana Sonck (@shanasonck115) on Instagram: \"I saw the sun, let's go for a run!  #workoutmotivation #sportyspice #nike\u2714\ufe0f\""},
{"url": "http://www.nemzetisport.hu/labdarugo_nb_i/vasas-egy-hettel-a-mutetje-utan-mar-jatszhat-a-csatar-2560729", "header": "Vasas: egy h\u00e9ttel a m\u0171t\u00e9tje ut\u00e1n m\u00e1r j\u00e1tszhat a csat\u00e1r", "content": "\u00a0Ga\u00e1l B\u00e1lint m\u00falt cs\u00fct\u00f6rt\u00f6k\u00f6n, a Cig\u00e1nd elleni felk\u00e9sz\u00fcl\u00e9si m\u00e9rk\u0151z\u00e9sen szenvedett k\u00e9zk\u00f6z\u00e9pcsontt\u00f6r\u00e9st, szombaton meg is m\u0171t\u00f6tt\u00e9k. A Vasas honlapj\u00e1nak t\u00e1j\u00e9koztat\u00e1sa szerint a 25 \u00e9ves csat\u00e1r \u2013 sportgipsszel a kez\u00e9n \u2013 cs\u00fct\u00f6rt\u00f6k\u00f6n m\u00e1r egy\u00fctt edzett t\u00e1rsaival, \u00e9s ak\u00e1r a Debrecen elleni szombati bajnokin is bevetheti Michael Oenning vezet\u0151edz\u0151."},
{"url": "http://www.nemzetisport.hu/labdarugo_nb_i/nb-i-ferencvaros-vasas-fc-2563593", "header": "Bizony g\u00f6d\u00f6r, nem is kicsi: ism\u00e9t kikapott a Fradi", "content": "\u00a0A harmadik hely\u00e9rt csat\u00e1zott a h\u00e1zigazda Ferencv\u00e1ros \u00e9s a Vasas, ennek megfelel\u0151en nagy el\u00e1nnal estek egym\u00e1snak a felek.Ha nem is hozott folyamatosan magas sz\u00ednvonalat az els\u0151 f\u00e9lid\u0151, az akarattal nem volt gond: a vend\u00e9gek hozt\u00e1k az ilyenkor szok\u00e1sos lelkes \u00dcll\u0151i \u00fati futballt, m\u00edg a Thomas Doll \u00e1ltal p\u00e1r helyen megv\u00e1ltoztatott Fradi is cs\u00faszott-m\u00e1szott a labd\u00e1k\u00e9rt, \u00e9s p\u00e1r helyzetet is kidolgozott.A hazai akaratot v\u00e9g\u00fcl g\u00f3l koron\u00e1zta az els\u0151 f\u00e9lid\u0151ben, az egyetlen nagy angyalf\u00f6ldi v\u00e9delmi hib\u00e1t K\u00e9t B\u00f6de D\u00e1niel-helyzettel indult a m\u00e1sodik j\u00e1t\u00e9kr\u00e9sz (az \u00e9k mindkett\u0151t maga brusztolja ki), \u00e9s k\u00e9t Vasas-tal\u00e1lattal folytat\u00f3dott: Ga\u00e1l B\u00e1lint egy-egy bead\u00e1s\u00e1t el\u0151bb Viharos hajr\u00e1 lehetett volna, ha nem \u00e1ll\u00edttatja ki mag\u00e1t \u00a0"},
{"url": "http://www.nemzetisport.hu/sportszelep/vele-gyakorolja-a-szabadrugast-cristiano-ronaldo-2058758", "header": "Vele gyakorolja a szabadr\u00fag\u00e1st Cristiano Ronaldo!", "content": "\u00a0"},
{"url": "http://www.nemzetisport.hu/sportszelep/a-11-legszebb-olasz-focistafeleseg-es-baratno-2056048", "header": "A 11 legszebb olasz focistafeles\u00e9g \u00e9s -bar\u00e1tn\u0151", "content": "\u00a0"},
{"url": "http://www.nemzetisport.hu/sportszelep/wozniacki-a-pokerguruval-jar-2059049", "header": "Wozniacki a p\u00f3kerguruval j\u00e1r?", "content": "\u00a0"},
{"url": "http://www.nemzetisport.hu/magyar_valogatott/bali-balaton-bibione-itt-toltodtek-fel-labdarugoink-a-kovetkezo-szezonra-2642639", "header": "Bali, Balaton, Bibione \u2013 itt t\u00f6lt\u0151dtek fel labdar\u00fag\u00f3ink a k\u00f6vetkez\u0151 szezonra", "content": "\u00a0\u00a01,792 Likes, 7 Comments - AdamSzalai (@adaam_s_) on Instagram: \"\"\u00a0568 Likes, 1 Comments - K\u00e1d\u00e1r Tam\u00e1s . (@kadikaaaa) on Instagram: \"\"\u00a0722 Likes, 3 Comments - P\u00e9ter Gul\u00e1csi (@gulacsi32) on Instagram: \" #paradise #islandlife #timetogohome\"\u00a01,149 Likes, 11 Comments - Lovrencsics Gerg\u0151 (@lovrencsicsgergo_official) on Instagram: \" #nyaral\u00e1s #wakacje #holiday #rest \u00a0387 Likes, 4 Comments - M\u00e1rton Eppel (@eppelmarci) on Instagram: \"\"\u00a0904 Likes, 2 Comments - Szoboszlai Dominik (@szoboszlai.dominik_official) on Instagram: \"Good Time with my family and with my love in Gardaland @palfikata @szoboszlai_zsolt13...\"\u00a0636 Likes, 4 Comments - Botka endre (@botka.endre) on Instagram: \"\"\u00a0\u00a0283 Likes, 1 Comments - David Grof (@davidgrof99) on Instagram: \"Utols\u00f3 napunk Olaszorsz\u00e1gban. Holnap m\u00e1r a Kispesti V\u00e1ros\u00fcnnepen tal\u00e1lkozhattok vel\u00fcnk, a KLTE...\"\u00a01,768 Likes, 2 Comments - Egerszegi Tam\u00e1s (@egerszegitomi) on Instagram: \"#honeymoon #withmywife\"\u00a0780 Likes, 9 Comments - Ugrai Roland (@ugrairoli) on Instagram: \"Nagy gyozelem  @attila.kormendi.98 gratulalok\"\u00a03,343 Likes, 1 Comments - Kir\u00e1ly G\u00e1bor (@kiralygabor1) on Instagram: \"D\u00e1rdai Palival Kir\u00e1ly Kapusiskola ny\u00e1ri t\u00e1bor Kiraly Goalkeeperschool summer camp...\"\u00a0"},
{"url": "http://www.nemzetisport.hu/angol_labdarugas/pl-felelmetes-ligacsucs-a-man-citytol-kikapott-az-arsenal-2634619", "header": "PL: f\u00e9lelmetes ligacs\u00facs a Man. Cityt\u0151l; kikapott az Arsenal", "content": "\u00a0Hi\u00e1ba alak\u00edtott ki \u00f3ri\u00e1si mez\u0151nyf\u00f6l\u00e9nyt a Chelsea, Antonio Conte egy\u00fcttese a kaput nemigen tal\u00e1lta el a Huddersfield ellen. G\u00f3l n\u00e9lk\u00fcli els\u0151 j\u00e1t\u00e9kr\u00e9szt ut\u00e1n a m\u00e1sodik f\u00e9lid\u0151 elej\u00e9n j\u00f6tt a hideg zuhany: az \u00f6tvenedik percben A 14. percben Az \u201e\u00e1gy\u00fasok\u201d az 53. pecben egyenl\u00edtettek, Az Arsenal sorozatban hetedik idegenbeli PL-meccs\u00e9n kapott ki, hasonl\u00f3ra 1966 \u00f3ta nem volt p\u00e9lda.A 16. percben egy kontra v\u00e9g\u00e9n Leroy San\u00e9 remek passzt adott  Pep Guardiola csapata Ha nyer Guardiola csapata az utols\u00f3 fordul\u00f3ban, 100 ponttal v\u00e9gezhet az \u00e9len a bajnoks\u00e1gban \u2013 tegy\u00fck hozz\u00e1, hogy a PL-ben a 97 pont is \u00faj cs\u00facs!A h\u00e1rom pontr\u00f3l d\u00f6nt\u0151 villan\u00e1s Azzal, hogy a Chelsea ikszelt, a Spurs pedig nyert, biztoss\u00e1 v\u00e1lt, hogy a Tottenham BL-indul\u00e1st \u00e9r\u0151 poz\u00edci\u00f3ban z\u00e1rja a ki\u00edr\u00e1st."},
{"url": "http://www.nemzetisport.hu/labdarugo_nb_i/nb-i-az-ftc-a-95-percben-egyenlitett-a-paks-ellen-2631153", "header": "NB I: az FTC a 95. percben egyenl\u00edtett a Paks ellen", "content": "\u00a0"},
{"url": "http://www.nemzetisport.hu/labdarugo_nb_i/nb-i-serulesbol-volt-boven-haladas-balmaz-meccsen-golbol-kevesbe-2631221", "header": "NB I: s\u00e9r\u00fcl\u00e9sb\u0151l sok, g\u00f3lb\u00f3l kevesebb a Halad\u00e1s\u2013Balmazon", "content": "\u00a0"},
{"url": "http://www.nemzetisport.hu/magyar_valogatott/nemzetek-ligaja-magyarorszag-gorogorszag-2657563", "header": "V\u00e9gre! K\u00e9t sz\u00e9p g\u00f3llal, olykor j\u00f3l futballozva gy\u0151z\u00f6tt v\u00e1logatottunk", "content": "\u00a0Az \u00f6r\u00f6m\u00fcnk nem tartott sok\u00e1ig... Pedig a m\u00e9rk\u0151z\u00e9s 15. perc\u00e9ben igaz\u00e1n volt mi\u00e9rt lelkesedn\u00fcnk: Kov\u00e1cs Istv\u00e1n el\u0151re\u00edvel\u00e9se, Varga Roland \u00e9s Szalai \u00c1d\u00e1m fejese, majd Bese Barnab\u00e1s g\u00f3lpassza (ugyancsak fejjel), v\u00e9g\u00fcl A l\u00e1that\u00f3an s\u00e9r\u00fclt Kosztasz Mitroglu be\u00e1llt a sz\u00fcnetben, majd hamarosan \u00fajra cser\u00e9ltek a g\u00f6r\u00f6g\u00f6k: a Roma kit\u0171n\u0151s\u00e9ge, Kosztasz Manolasz tapasztalta meg Szalai \u00c1d\u00e1m jelenl\u00e9t\u00e9t, \u00e9s az \u00fctk\u00f6zet\u00fcket k\u00f6vet\u0151en nem sokkal jelezte, nem tudja folytatni a j\u00e1t\u00e9kot. Vagy csak esz\u00e9be jutott, hogy a h\u00e9t v\u00e9g\u00e9n olasz bajnoki v\u00e1r r\u00e1... Mindenesetre ez a harcoss\u00e1g sz\u00fcks\u00e9ges volt ahhoz, hogy a magyar csapat ne engedje szabadon kombin\u00e1lni az ellenfelet. A mieink a v\u00e9d\u0151sorba gyakran visszal\u00e9p\u0151 Nagy \u00c1d\u00e1m r\u00e9v\u00e9n \u00f6t, vonalban elhelyezked\u0151 h\u00e1tv\u00e9ddel fedt\u00e9k le a p\u00e1ly\u00e1t a k\u00e9t oldalvonal k\u00f6z\u00f6tt, \u00e9s ha labd\u00e1t vesztett\u00fcnk, j\u00f3l sz\u0171k\u00edtett\u00e9k a ter\u00fcletet. \u00a0"},
{"url": "http://www.nemzetisport.hu/minden_mas_foci/nemzetek-ligaja-finnorszag-magyarorszag-2657051", "header": "Marco Rossi veres\u00e9ggel kezdett, kikaptunk Finnorsz\u00e1gban (is)", "content": "H\u00e1rom v\u00e9d\u0151?Vagy n\u00e9gy h\u00e1tv\u00e9d?Ki sz\u0171ri meg a t\u00e1mad\u00e1sokat?Kezd-e a Vidivel az ut\u00f3bbi id\u0151ben remekl\u0151 Kov\u00e1cs Istv\u00e1n?S az egyik f\u0151 k\u00e9rd\u00e9s: ki lesz a balh\u00e1tv\u00e9d?Marco Rossi szombaton kihirdette a magyar v\u00e1logatott kezd\u0151csapat\u00e1t, s m\u00e1ris n\u00e9h\u00e1ny meglep\u0151 h\u00faz\u00e1ssal rukkolt ki. Hogy Gul\u00e1csi P\u00e9ter \u00e1llt a kapuban, olyan term\u00e9szetes volt, mint az, hogy a finnek szeretik a halat, \u00e1m hogy a hi\u00e1nyposztnak sz\u00e1m\u00edt\u00f3 bal v\u00e9d\u0151k\u00e9nt Fiola Attil\u00e1t \u00e1ll\u00edtotta be, m\u00e1r ann\u00e1l ink\u00e1bb v\u00e1ratlan h\u00faz\u00e1snak min\u0151s\u00fclt. P\u00e1tkai M\u00e1t\u00e9 szerepeltet\u00e9s\u00e9re sem sokan fogadtak volna, a sz\u00e9kesfeh\u00e9rv\u00e1ri k\u00f6z\u00e9pp\u00e1ly\u00e1s azonban a jelek szerint elnyerte a sz\u00f6vets\u00e9gi kapit\u00e1ny bizalm\u00e1t, \u00e9s Tamper\u00e9ben az els\u0151 perct\u0151l a p\u00e1ly\u00e1n lehetett. Az olasz szakember \u2013 ahogy azt sejteni lehetett \u2013 nem v\u00e1llalta be a h\u00e1romv\u00e9d\u0151s rendszert, hiszen a k\u00fcl\u00f6nleges figyelmet ig\u00e9nyl\u0151 j\u00e1t\u00e9krendszer begyakorl\u00e1sa j\u00f3 esetben is legal\u00e1bb k\u00e9t-h\u00e1rom hetet vesz ig\u00e9nybe, \u00e9s ahogy fogalmazott: kapit\u00e1nyk\u00e9nt az id\u0151 a legnagyobb ellens\u00e9ge... Maradt teh\u00e1t a n\u00e9gyv\u00e9d\u0151s fel\u00e1ll\u00e1sn\u00e1l, b\u00edzva abban, hogy \u00edgy stabil lesz a v\u00e9dekez\u00e9s\u00fcnk.Ehhez k\u00e9pest...Az els\u0151 t\u00edz perc maga volt a pokol.\u00a0A k\u00f6z\u00e9pp\u00e1ly\u00e1n t\u00f6bbsz\u00f6r is olyan helyen adt\u00e1k el j\u00e1t\u00e9kosaink a labd\u00e1t, amit k\u00f6vet\u0151en lend\u00fcletbe j\u00f6ttek a hazaiak, \u00e9s ha ez m\u00e9g nem lett volna el\u00e9g, a v\u00e9delem sem \u00e1llt a helyzet magaslat\u00e1n \u2013 s akkor m\u00e9g finoman fogalmaztunk. Kov\u00e1cs Istv\u00e1n labdaveszt\u00e9se, K\u00e1d\u00e1r Tam\u00e1s bizonytalan v\u00e9dekez\u00e9se ut\u00e1n m\u00e1r a hetedik percben vezettek a finnek. Pedig ha valamiben b\u00edzhattunk, az az volt, hogy Marco Rossi eddigi j\u00f3 szok\u00e1s\u00e1hoz h\u00edven alaposan megszervezi az egy\u00fcttes v\u00e9dekez\u00e9s\u00e9t, azt\u00e1n m\u00e9gis a h\u00e1tv\u00e9dsor volt a leggyeng\u00e9bb pont. \u00a0A hazai szurkol\u00f3k \u00e9lvezt\u00e9k a m\u00e9rk\u0151z\u00e9st, a finnorsz\u00e1gi \u0151szben lelkesen r\u00e1zt\u00e1k z\u00e1szl\u00f3ikat, s\u00e1laikat, h\u00e1t m\u00e9g\u00a0akkor,\u00a0amikor\u00a0a kedvencek\u00a0szabadr\u00fag\u00e1sb\u00f3l a kapuf\u00e1t tal\u00e1lt\u00e1k telibe. Eld\u0151lhetett volna a tal\u00e1lkoz\u00f3, \u00e1m szerencs\u00e9nkre maradt az egyg\u00f3los k\u00fcl\u00f6nbs\u00e9g, a finnek pedig semmi m\u00e1st nem j\u00e1tszottak, mint amit Marco Rossi is v\u00e1rt t\u0151l\u00fck el\u0151zetesen. A r\u00e9gi skandin\u00e1v st\u00edlust maguk m\u00f6g\u00f6tt hagyva nem \u00edvelgett\u00e9k el\u0151re a labd\u00e1kat, megpr\u00f3b\u00e1ltak kombinat\u00edv j\u00e1t\u00e9kkal min\u00e9l gyorsabban, min\u00e9l kevesebb passzb\u00f3l eljutni a tizenhatosunkig. A j\u00e1t\u00e9kba sok hiba cs\u00faszott, de csak egy r\u00e9sz\u00fck volt a rossz talajra foghat\u00f3...Az els\u0151, kaput eltal\u00e1l\u00f3 magyar l\u00f6v\u00e9sre az 56. percig kellett v\u00e1rni, igaz, akkor Szalai \u00c1d\u00e1m ajt\u00f3-ablak helyzetben l\u0151hetett \u2013 b\u00e1nhattuk, hogy kimaradt. Merthogy helyzetb\u0151l tov\u00e1bbra sem akadt sok , igaz, a magyar l\u00e1bakon olykor j\u00f3l j\u00e1rt a labda, l\u00f6v\u00e9st is l\u00e1thattunk, \u00e1m a hat\u00e9konys\u00e1g tov\u00e1bbra is gyenge volt. Marco Rossi az oldalvonal mellett folyamatosan \u0171zte-hajtotta a labdar\u00fag\u00f3kat el\u0151re, a hajr\u00e1ra Eppel M\u00e1rtont is becser\u00e9lte, a m\u00e9rk\u0151z\u00e9st azonban m\u00e9gis a finnek z\u00e1rhatt\u00e1k volna le ism\u00e9t \u2013 viszont a kapufa \u00fajra kiseg\u00edtette Gul\u00e1csi P\u00e9tert.A magyar v\u00e1logatott abb\u00f3l a szempontb\u00f3l a d\u00f6ntetlent sem \u00e9rdemelte meg, hogy nem tudta kihaszn\u00e1lni a helyzeteit. Marco Rossi sz\u00f6vets\u00e9gi kapit\u00e1nyk\u00e9nt veres\u00e9ggel kezdett a v\u00e1logatott kispadj\u00e1n, \u00f6sszess\u00e9g\u00e9ben m\u00e9gis benne van ebben a futballban az a rem\u00e9ny, hogy m\u00e9g koncentr\u00e1ltabb, m\u00e9g fegyelmezettebb j\u00e1t\u00e9kkal a mieink is meg tudnak majd nyerni \u201efinn hat\u00e9konys\u00e1ggal\u201d egy-egy meccset.Mondjuk m\u00e1r kedden, G\u00f6r\u00f6gorsz\u00e1g ellen...\u00a0"},
{"url": "http://www.nemzetisport.hu/labdarugo_nb_i/ftc-tenyleg-erkezhet-a-nemet-balhatved-u-valogatott-bremai-2545377", "header": "FTC: t\u00e9nyleg \u00e9rkezhet a n\u00e9met balh\u00e1tv\u00e9d; U-v\u00e1logatott br\u00e9mai", "content": "\u00a0Janek Sternberg lehet a Fradi n\u00e9met kiszemeltje. A volt ut\u00e1np\u00f3tl\u00e1s-v\u00e1logatott balh\u00e1tv\u00e9d a Werder Brement\u0151l \u00e9rkezhet \u2013 \u00edrja az Sternberg a Hamburg ut\u00e1np\u00f3tl\u00e1s\u00e1b\u00f3l lett n\u00e9met U18-as v\u00e1logatott 2009-ben, a HSV-n\u00e9l egy\u00fctt dolgozhatott a Vasas jelenlegi vezet\u0151edz\u0151j\u00e9vel, Michael Oenninggel is, viszont a Bundeslig\u00e1ban nem kapott lehet\u0151s\u00e9get, \u00edgy 2013-ban Br\u00e9m\u00e1ba szerz\u0151d\u00f6tt. A n\u00e9met \u00e9lvonalban a 2014\u20132015-\u00f6s \u00e9vadban deb\u00fct\u00e1lt, abban a szezonban 14 bajnokin l\u00e9pett p\u00e1ly\u00e1ra a Werdern\u00e9l az els\u0151 oszt\u00e1lyban, az\u00f3ta viszont \u00f6sszesen csak 11-szer (k\u00e9t h\u00f3napot s\u00e9r\u00fcl\u00e9s miatt kellett kihagynia), ebben a szezonban k\u00e9tszer. A n\u00e9met Bundeslig\u00e1ban teh\u00e1t 24 \u00e9ves kor\u00e1ig 25 bajnokin szerepelt. Ezek ut\u00e1n nem meglep\u0151, hogy a t\u00f6bb j\u00e1t\u00e9klehet\u0151s\u00e9g rem\u00e9ny\u00e9ben v\u00e1ltani szeretne. A transfermarkt.de szerint ny\u00e1ron le is j\u00e1r a szerz\u0151d\u00e9se Br\u00e9m\u00e1ban.A 182 centim\u00e9ter magas Sternberget gyors j\u00e1t\u00e9kosnak tartj\u00e1k, \u00e9s balh\u00e1tv\u00e9den k\u00edv\u00fcl j\u00e1tszott m\u00e1r bal oldali k\u00f6z\u00e9pp\u00e1ly\u00e1st is, csak\u00fagy, mint az ecuadori Cristian Ram\u00edrez, akinek a p\u00f3tl\u00e1s\u00e1ra \u00e9rkezhet az \u00dcll\u0151i \u00fatra. Alacsonyabb oszt\u00e1lyban g\u00f3ler\u0151snek is bizonyult, kor\u00e1bban a n\u00e9met negyedoszt\u00e1lyban a Werder, illetve a HSV m\u00e1sodik csapatain\u00e1l h\u00e9t g\u00f3lt is szerzett (az \u00e9lvonalban m\u00e9g nem tal\u00e1lt a kapuba).\u00a0"},
{"url": "http://www.nemzetisport.hu/labdarugo_nb_i/ftc-a-werder-90-millio-forintot-ker-a-nemet-balhatvedert-2545977", "header": "FTC: a Werder 90 milli\u00f3 forintot k\u00e9r a n\u00e9met balh\u00e1tv\u00e9d\u00e9rt", "content": "\u00a0 A Fradi az Oroszorsz\u00e1gba szerz\u0151d\u0151 Cristian Ram\u00edrez p\u00f3tl\u00e1s\u00e1ra n\u00e9zte ki a 24 esztend\u0151s futballist\u00e1t, akinek \u2013 a transfermarkt.de szerint \u2013 a ny\u00e1ron lej\u00e1r a szerz\u0151d\u00e9se Br\u00e9m\u00e1ban. A \u00a0"},
{"url": "http://www.nemzetisport.hu/labdarugo_nb_i/bundesliga-bremaban-ketlik-hogy-jatekosuk-a-fradiba-jon-2547207", "header": "Bundesliga: Br\u00e9m\u00e1ban k\u00e9tlik, hogy j\u00e1t\u00e9kosuk a Fradiba j\u00f6n", "content": "\u00a0A ny\u00e1rig szerz\u0151d\u00e9sben l\u00e9v\u0151 \u201eAligha a Ferencv\u00e1ros lesz a k\u00f6vetkez\u0151 csapata \u2013 id\u00e9zi a Weser Kurier A n\u00e9met lap szerint a Bundeslig\u00e1b\u00f3l nincs \u00e9rdekl\u0151d\u0151 a balh\u00e1tv\u00e9d ir\u00e1nt \u2013 ha maradni akar N\u00e9metorsz\u00e1gban, legfeljebb a m\u00e1sodoszt\u00e1lyban tal\u00e1l mag\u00e1nak csapatot."},
{"url": "http://www.nemzetisport.hu/labdarugo_nb_i/ftc-alairt-a-bremabol-erkezo-nemet-balhatved-hivatalos-2547875", "header": "FTC: al\u00e1\u00edrt a Br\u00e9m\u00e1b\u00f3l \u00e9rkez\u0151 n\u00e9met balh\u00e1tv\u00e9d \u2013 hivatalos", "content": "\u00a0 A Nemzeti Sport Online janu\u00e1r elej\u00e9n adta h\u00edr\u00fcl, hogy  Sternberg a Hamburg ut\u00e1np\u00f3tl\u00e1s\u00e1b\u00f3l lett n\u00e9met U18-as v\u00e1logatott 2009-ben, a HSV-n\u00e9l egy\u00fctt dolgozott a Vasas jelenlegi vezet\u0151edz\u0151j\u00e9vel, Michael Oenninggel is, viszont a Bundeslig\u00e1ban nem kapott lehet\u0151s\u00e9get, \u00edgy 2013-ban Br\u00e9m\u00e1ba szerz\u0151d\u00f6tt. A n\u00e9met \u00e9lvonalban a 2014\u20132015-\u00f6s \u00e9vadban deb\u00fct\u00e1lt, abban a szezonban 14 bajnokin l\u00e9pett p\u00e1ly\u00e1ra a Werdern\u00e9l az els\u0151 oszt\u00e1lyban, az\u00f3ta viszont \u00f6sszesen csak 11-szer (k\u00e9t h\u00f3napot s\u00e9r\u00fcl\u00e9s miatt kellett kihagynia), ebben a szezonban k\u00e9tszer. A n\u00e9met Bundeslig\u00e1ban teh\u00e1t 24 \u00e9ves kor\u00e1ig 25 bajnokin szerepelt. A 182 centim\u00e9ter magas Sternberget gyors j\u00e1t\u00e9kosnak tartj\u00e1k, \u00e9s balh\u00e1tv\u00e9den k\u00edv\u00fcl j\u00e1tszott m\u00e1r bal oldali k\u00f6z\u00e9pp\u00e1ly\u00e1st is, csak\u00fagy, mint az ecuadori Cristian Ram\u00edrez, akinek a p\u00f3tl\u00e1s\u00e1ra \u00e9rkezett az \u00dcll\u0151i \u00fatra. Alacsonyabb oszt\u00e1lyban g\u00f3ler\u0151snek is bizonyult, kor\u00e1bban a n\u00e9met negyedoszt\u00e1lyban a Werder, illetve a HSV m\u00e1sodik csapatain\u00e1l bajnokikon \u00f6sszesen h\u00e9t g\u00f3lt szerzett (az \u00e9lvonalban nem tal\u00e1lt a kapuba). A Ferencv\u00e1ros a szerz\u0151d\u00e9s hossz\u00e1r\u00f3l nem adott t\u00e1j\u00e9koztat\u00e1st, s\u0151t arr\u00f3l sem, hogy v\u00e9gleg vagy k\u00f6lcs\u00f6nbe szerezte meg Sternberget, de mivel a 24 esztend\u0151s futballista szerz\u0151d\u00e9se a ny\u00e1ron lej\u00e1rt volna Br\u00e9m\u00e1ban, \u00edgy val\u00f3sz\u00edn\u0171leg v\u00e9gleg \u00e9rkezett az \u00dcll\u0151i \u00fatra.\u00a0"},
{"url": "http://www.nemzetisport.hu/nemet_labdarugas/hertha-dardai-nem-volt-teljesen-elegedetlen-turelmesebb-jatek-kell-2612985", "header": "Hertha: D\u00e1rdai nem volt teljesen el\u00e9gedetlen, t\u00fcrelmesebb j\u00e1t\u00e9k kell", "content": "\u00a0\u201eEl\u0151sz\u00f6r is gratul\u00e1lok az ellenf\u00e9lnek. \u00dagy gondolom, hogy az els\u0151 f\u00e9lid\u0151ben j\u00f3l j\u00e1tszottunk, helyzeteket alak\u00edtottunk ki, \u00e1m a vezet\u00e9st nem tudtuk megszerezni. A m\u00e1sodik f\u00e9lid\u0151 eg\u00e9szen m\u00e1sk\u00e9pp kezd\u0151d\u00f6tt, a 60. perct\u0151l kezdve t\u00fcrelmetlen\u00fcl futballoztunk, oda-vissza rohan\u00f3s volt a j\u00e1t\u00e9kunk. A Stuttgart ezt kihaszn\u00e1lta, egy ilyen szitu\u00e1ci\u00f3b\u00f3l kaptuk a g\u00f3lt.Amit a csapattal eltervezt\u00fcnk, nagyj\u00e1b\u00f3l m\u0171k\u00f6d\u00f6tt, szervezettek voltunk, j\u00f3 idegenbeli m\u00e9rk\u0151z\u00e9s volt, de sajnos vesztett\u00fcnk, ilyen a futball. Tal\u00e1n egy d\u00f6ntetlent meg\u00e9rdemelt\u00fcnk volna, g\u00f3lt azonban a Stuttgart szerzett, \u00e9s aki betal\u00e1l az ellenf\u00e9l kapuj\u00e1ba, az meg\u00e9rdemli a gy\u0151zelmet\u201d \u2013 fogalmazott D\u00e1rdai.Hannes Wolf, a Stuttgart vezet\u0151edz\u0151je elmondta, nem j\u00e1tszottak j\u00f3l az els\u0151 f\u00e9lid\u0151ben, t\u00f6bbsz\u00f6r is szerencs\u00e9j\u00fck volt, \u00e9s ak\u00e1r ford\u00edtva is alakulhatott volna a meccs.A Hertha legk\u00f6zelebb a Borussia Dortmunddal tal\u00e1lkozik a Bundeslig\u00e1ban.\u00a0 \u00a0"},
{"url": "http://www.nemzetisport.hu/minden_mas_foci/nl-pukki-ismet-betalalt-az-eszteket-is-megvertek-a-finnek-2657571", "header": "NL: Pukki ism\u00e9t betal\u00e1lt, az \u00e9szteket is megvert\u00e9k a finnek", "content": "\u00a0Finnorsz\u00e1g m\u00e1r a 12. percben megszerezte a vezet\u00e9st: Fordul\u00e1st k\u00f6vet\u0151en is maradt az enyhe finn mez\u0151nyf\u00f6l\u00e9ny, egy-egy \u00edg\u00e9retes, \u00e1m kapura vesz\u00e9lyes l\u00f6v\u00e9st nem hoz\u00f3 akci\u00f3val. A hajr\u00e1ban az \u00e9sztek mindent egy lapra felt\u00e9ve \u00edvelgett\u00e9k el\u0151re a labd\u00e1t, de a hazai retesz j\u00f3l z\u00e1rt, r\u00e1ad\u00e1sul egy-egy kontra v\u00e9g\u00e9n Finnorsz\u00e1g a m\u00e1sodik tal\u00e1lathoz is k\u00f6zel ker\u00fclt, \u00fajabb g\u00f3l viszont m\u00e1r nem sz\u00fcletett.\u00a0 A forgat\u00f3k\u00f6nyv k\u00eds\u00e9rtetiesen hasonl\u00edtott a magyarok szombati, tamperei meccs\u00e9\u00e9re: a finnek korai g\u00f3lj\u00e1ra hi\u00e1ba pr\u00f3b\u00e1lt v\u00e1laszolni \u00c9sztorsz\u00e1g, helyzetekig csak-csak, \u00e1m g\u00f3lig nem jutottak a vend\u00e9gek \u2013 kaput tal\u00e1l\u00f3 l\u00f6v\u00e9sekkel is csup\u00e1n egyig, tizenhat pr\u00f3b\u00e1lkoz\u00e1sb\u00f3l.\u00a0 "},
{"url": "http://www.nemzetisport.hu/tenisz/wozniacki-egy-nap-ket-meccs-es-tornagyozelem-2042121", "header": "Wozniacki: egy nap, k\u00e9t meccs \u00e9s tornagy\u0151zelem", "content": "\u00a0\u201eOrosz\u201d napot tartott Caroline Wozniacki a montreali n\u0151i tenisztorna h\u00e9tf\u0151i, befejez\u0151 napj\u00e1n. A m\u00e1sodik helyen kiemelt teniszez\u0151 ugyanis a vas\u00e1rnapi id\u0151j\u00e1r\u00e1s \u2013 \u00e9s programcs\u00fasz\u00e1s \u2013 k\u00f6vetkezt\u00e9ben k\u00e9t tal\u00e1lkoz\u00f3n is p\u00e1ly\u00e1ra l\u00e9pett.\u00a0"},
{"url": "http://www.nemzetisport.hu/bajnokok_ligaja/video-tizenegyesbol-sem-tudott-szepiteni-a-sevilla-2557685", "header": "Vide\u00f3: m\u00e9g tizenegyesb\u0151l sem ment a Sevill\u00e1nak", "content": "\u00a0\u00a0"},
{"url": "http://www.nemzetisport.hu/kerekpar/kerekpar-juniusban-lesz-a-jovo-evi-tour-de-hongrie-2667445", "header": "Ker\u00e9kp\u00e1r: j\u00faniusban lesz a j\u00f6v\u0151 \u00e9vi Tour de Hongrie", "content": "\u00a0A szervez\u0151k h\u00e9tf\u0151i k\u00f6zlem\u00e9nye szerint els\u0151sorban a nyaral\u00e1si f\u0151szezon elker\u00fcl\u00e9se miatt d\u00f6nt\u00f6ttek \u00fagy, hogy szak\u00edtanak az augusztusi id\u0151ponttal. Eisenkrammer K\u00e1roly f\u0151szervez\u0151 elmondta, a szervez\u0151bizotts\u00e1g olyan id\u0151pontot keresett, amely j\u00f3l illeszkedik a r\u00e9gi\u00f3 hasonl\u00f3 er\u0151ss\u00e9g\u0171 versenyei k\u00f6z\u00e9, \u00e9s t\u00f6bb lehet\u0151s\u00e9get ad a legmagasabb szint\u0171, World Tour-csapatok r\u00e9szv\u00e9tel\u00e9re is.A k\u00f6zlem\u00e9nyb\u0151l kider\u00fcl, hogy a szervez\u0151k a napokban egyeztetnek verseny leend\u0151 rajt- \u00e9s c\u00e9lv\u00e1rosainak k\u00e9pvisel\u0151ivel, hogy mihamarabb bemutathass\u00e1k a j\u00f6v\u0151 \u00e9vi verseny \u00fatvonal\u00e1t.A 2018-as Tour de Hongrie sor\u00e1n hat nap alatt 865 kilom\u00e9tert teljes\u00edtett a mez\u0151ny, az \u00f6sszetett gy\u0151zelmet az olasz Manuel Belletti szerezte meg. A telev\u00edzi\u00f3 n\u00e9z\u0151k a vil\u00e1g 195 orsz\u00e1g\u00e1ban l\u00e1thattak napi \u00f6sszefoglal\u00f3kat."},
{"url": "http://www.nemzetisport.hu/labdarugo_nb_i/ftc-megegyeztek-kleinheislerrel-valenciaba-mar-utazhat-2547643", "header": "FTC: megegyeztek Kleinheislerr\u0151l, Valenci\u00e1ba m\u00e1r utazhat", "content": "\u00a0A k\u00f6z\u00e9pp\u00e1ly\u00e1s a janu\u00e1r 23-\u00e1n kezd\u0151d\u0151 valenciai edz\u0151t\u00e1borba m\u00e1r a  ferencv\u00e1rosiakkal  tart, a pap\u00edrmunk\u00e1k elh\u00faz\u00f3d\u00e1sa miatt viszont  elk\u00e9pzelhet\u0151, hogy csak  k\u00e9s\u00e9ssel megy \u00faj t\u00e1rsai ut\u00e1n. Az \u00e1tigazol\u00e1si folyamatot elny\u00fajthatja, hogy Kleinheisler eredetileg a ny\u00e1rig lett k\u00f6lcs\u00f6nadva a Darmstadtnak, \u00edgy mindenekel\u0151tt azt a szerz\u0151d\u00e9st kell pap\u00edron felbontani, hogy tov\u00e1bb lehessen l\u00e9pni.\u00dagy tudjuk, hogy a br\u00e9mai vezet\u0151k mindenk\u00e9ppen olyan helyre szerett\u00e9k volna k\u00f6lcs\u00f6nadni magyar l\u00e9gi\u00f3sukat, ahol n\u00e9met szakember ir\u00e1ny\u00edt\u00e1sa alatt dolgozhat tov\u00e1bb idehaza. \u00cdgy ker\u00fclt k\u00e9pbe a Ferencv\u00e1ros \u00e9s a Vasas, Kleinheisler v\u00e1laszt\u00e1sa v\u00e9g\u00fcl el\u0151bbire esett.Aligha v\u00e9letlen\u00fcl: Kleinheisler nem egyed\u00fcl \u00e9rkezik a Werder Brement\u0151l, hiszen a ferencv\u00e1rosi klubvezet\u0151k hozz\u00e1 hasonl\u00f3an egyezs\u00e9gre jutottak Janek Sternberggel is. Kett\u0151j\u00fck\u00f6n k\u00edv\u00fcl m\u00e9g egy \u00e9rkez\u0151 j\u00e1t\u00e9kosa lehet a t\u00e9len az NB I-es c\u00edmv\u00e9d\u0151nek N\u00e9metorsz\u00e1gb\u00f3l: a v\u00e9dekez\u0151 k\u00f6z\u00e9pp\u00e1ly\u00e1ssal \u2013 akinek a neve egyel\u0151re nem ismert \u2013 m\u00e9g t\u00e1rgyal\u00e1sban vannak, annyit lehet tudni r\u00f3la, hogy \u0151 nem a Werdert\u0151l j\u00f6nne, de \u0151 is szerepelt m\u00e1r a Bundeslig\u00e1ban. Eml\u00edtetteken k\u00edv\u00fcl m\u00e9g egy k\u00fclf\u00f6ldi sz\u00e9ls\u0151 is j\u00f6het, de \u0151 nem a n\u00e9met vonalr\u00f3l.Az FTC-t m\u00e1r t\u00f6bbsz\u00f6r is kerest\u00fck a k\u00f6zelm\u00faltban \u00e1tigazol\u00e1si inform\u00e1ci\u00f3k \u00fcgy\u00e9ben, de a klub \u201ezuhanyh\u00edrad\u00f3s h\u00edreket\u201d nem komment\u00e1l, \u00e1tigazol\u00e1ssal kapcsolatos h\u00edreket pedig csak a hivatalos honlapj\u00e1n k\u00f6z\u00f6l.\u00a0 \u00a0\u00a0\u00a0"},
{"url": "http://www.nemzetisport.hu/angol_labdarugas/szokatlan-pl-behar-avagy-ki-lesz-az-uj-leicester-es-uj-aston-villa-2518425", "header": "L\u00e1tja, nem l\u00e1tja, de indul a Premier League \u2013 ki lesz az \u00faj Leicester?", "content": "\u00a0Amely k\u00f6rk\u00e9p\u00fcnkben mindazon klubokat vessz\u00fck sorra, akik a szak\u00e9rt\u0151k szerint nem az eur\u00f3pai  kupahelyek\u00e9rt harcolnak \u00e9rdemben (\u201eBrexit\u201d), hanem a kies\u00e9s (\u201ePLexit\u201d) ellen vagy a k\u00f6z\u00e9pmez\u0151nyh\u00f6z  tartoz\u00e1s biztons\u00e1g\u00e1\u00e9rt.Meg is van az els\u0151 kies\u0151: a m\u00e1sodoszt\u00e1lyb\u00f3l nagy harcok \u00e1r\u00e1n feljut\u00f3 \u201etigrisek\u201d egyetlen ismert j\u00e1t\u00e9kost sem vettek ezen a ny\u00e1ron, a karcos k\u00f6z\u00e9ps\u0151 k\u00f6z\u00e9pp\u00e1ly\u00e1s Mohamed Diam\u00e9t egyenesen a kies\u0151 Newcastle cs\u00e1b\u00edtotta el. A hangulat olyan remek, hogy a szurkol\u00f3k a nyit\u00f3 meccsen t\u00fcntetni fognak az eln\u00f6k, Assem Allam ellen, aki m\u00e9g \u00faj menedzsert sem tudott fogni a csapat \u00e9l\u00e9re Steve Bruce hely\u00e9re (aki az\u00e9rt mondott le, mert \u00f6sszeveszett az aleln\u00f6kkel, egy bizonyos Ehab Allammel). Keser\u0171 cukor a tort\u00e1n a gyeng\u00e9cske kereten v\u00e9gigs\u00f6pr\u0151 s\u00e9r\u00fcl\u00e9shull\u00e1m.Az egykori igen szigor\u00fa v\u00e9d\u0151, Aitor Karanka befuttatta a g\u00e1rd\u00e1t a m\u00e1sodoszt\u00e1ly m\u00e1sodik hely\u00e9re, \u00e9s igen \u00fcgyesen er\u0151s\u00edtett az \u00e9lvonalra: j\u00f6tt k\u00e9t tapasztalt kapus (V\u00edctor Vald\u00e9s, Brad Guzan), egy t\u00fal kor\u00e1n le\u00edrt karmester (Gast\u00f3n Ram\u00edrez), k\u00e9t v\u00e9d\u0151 (Antonio Barrag\u00e1n, Bernardo Espinosa) \u00e9s egy m\u00e9g j\u00f3 karban l\u00e9v\u0151 csat\u00e1r a La Lig\u00e1b\u00f3l (\u00c1lvaro Negredo) \u2013 a k\u00e9t topv\u00e9tel m\u00e9gis a d\u00e1n csodasz\u00e9ls\u0151, Viktor Fischer, valamint a 15 milli\u00f3ba ker\u00fcl\u0151 holland k\u00f6z\u00e9pp\u00e1ly\u00e1s, Marten de Roon. Nagy k\u00e1r, hogy Karanka Neven Szuboticsot annak s\u00e9r\u00fcl\u00e9se miatt nem tudta megszerezni, mert ilyen v\u00e9delemmel csak kiesni lehet.Per pillanat a tabella harmadik hely\u00e9n \u00e1ll a klub, de ez csak \u00e1tmeneti \u00e1llapot, nemsok\u00e1ra kezd\u0151dik az id\u00e9ny. Amelyre csak \u00f3vatosan er\u0151s\u00edtett az \u201eorrneh\u00e9z\u201d Burnley, p\u00e1r milli\u00f3 eur\u00f3s kiszemeltekkel sem boldogult. \u00c9rz\u00e9s\u00fcnk szerint a bennmarad\u00e1s lesz olyan nagy dolog, mint a Leicester tavaszi bajnoki c\u00edme.\u00c9ppen csak meg\u00faszt\u00e1k a kies\u00e9st az elm\u00falt id\u00e9nyben a rendre \u00e9rdekes igazol\u00e1sokkal kirukkol\u00f3 \u201efekete macsk\u00e1k\u201d, akikn\u00e9l nem forgatta fel a keretet \u00e9s a k\u00f6lts\u00e9gvet\u00e9st a ny\u00e1ron kinevezett David Moyes, aki eddig csak egyet v\u00e1s\u00e1rolt: k\u00f6zel t\u00edzmilli\u00f3 eur\u00f3t fizetett a Chelsea v\u00e9d\u0151j\u00e9\u00e9rt, Papy Djilobodji\u00e9rt. Lesznek m\u00e9g v\u00e1ltoz\u00e1sok, ez eg\u00e9szen biztos, a mester \u00e9rkez\u00e9se el\u0151tt t\u00f6bb j\u00f3 j\u00e1t\u00e9kos is t\u00e1vozott, p\u00e9ld\u00e1ul az Eur\u00f3pa-bajnoks\u00e1gon is l\u00e1tott Emanuele Giaccherini.A kis csapat bennmarad\u00e1sa olyan nagy teljes\u00edtm\u00e9nynek sz\u00e1m\u00edtott, hogy eredm\u00e9nyek\u00e9nt a fiatal szakember, Eddie Howe jel\u00f6lt lett a sz\u00f6vets\u00e9gi kapit\u00e1nyi posztra is. A sikerek ut\u00e1n (egy felm\u00e9r\u00e9s szerint a Bournemouth-t ut\u00e1lj\u00e1k a n\u00e9pek legkev\u00e9sb\u00e9 a PL-b\u0151l) mer\u00e9szebben terveznek a klubn\u00e1l, amely k\u00f6zel negyvenmilli\u00f3\u00e9rt er\u0151s\u00edtett, a tehets\u00e9ges balh\u00e1tv\u00e9det, Nathan Ak\u00e9t pedig ism\u00e9t ingyen kapta k\u00f6lcs\u00f6n a Chelsea-t\u0151l \u2013 \u00e9s k\u00f6vetkez\u0151 nagy c\u00e9lpontja a k\u00f6z\u00e9ps\u0151 v\u00e9d\u0151, Jonny Evans. A j\u00f3 teljes\u00edtm\u00e9ny titka egy\u00e9bk\u00e9nt roppant egyszer\u0171: a PL m\u00falt id\u00e9ny\u00e9ben az egy meccsen a legt\u00f6bb m\u00e9tert futottak 10-es list\u00e1j\u00e1nak kilenc hely\u00e9t a klub j\u00e1t\u00e9kosa foglalta el.Kiheveri lassan a londoni klub Torghelle S\u00e1ndor t\u00e1voz\u00e1s\u00e1t, a csont n\u00e9lk\u00fcli bennmarad\u00e1sn\u00e1l most sem k\u00edv\u00e1nhatnak egyebet, m\u00e9g akkor sem, ha zseni\u00e1lisan igazolt a ny\u00e1ron Alan Pardew: a sz\u00e9ls\u0151 Andros Townsend 15.6, a k\u00f6z\u00e9ps\u0151 v\u00e9d\u0151 James Tomkins 11.7 milli\u00f3\u00e9rt j\u00f6tt, de a par\u00e1d\u00e9s k\u00e9pess\u00e9g\u0171 kapus, Steve Mandanda m\u00e9g nagyobb fog\u00e1s \u2013 \u0151 r\u00e1ad\u00e1sul ingyen j\u00f6tt a Marseille-t\u0151l. Ilyen kerettel egy kupad\u00f6nt\u0151t ism\u00e9t megc\u00e9lozhatnak.Az elm\u00falt id\u00e9nybeli 14. hely ut\u00e1n (a legjobb kies\u0151 Newcastle-t hat ponttal megel\u0151zve) mondhatni, ell\u00f3gta a nyarat a WBA, egyetlen j\u00e1t\u00e9kost szerzett csak a minden h\u00e1jjal megkent szakember, Tony Pulis: a sk\u00f3t-angol sz\u00e9ls\u0151, Matt Phillips a QPR-t\u00f3l \u00e9rkezett. T\u00e1vozott h\u00e1rom egykoron ikonikus alaknak sz\u00e1nt j\u00e1t\u00e9kos, de vel\u00fck \u00e9rdemben nem gyeng\u00fclt a csapat. Evans, Saido Berahino \u00e9s Jos\u00e9 Salom\u00f3n marad\u00e1s\u00e1val tulajdonk\u00e9ppen ez a legjobb, ami a ny\u00e1ron t\u00f6rt\u00e9nt vel\u00fck, b\u00e1r h\u00faszmilli\u00f3 k\u00f6r\u00fcli \u00f6sszeg\u00e9rt j\u00f6het m\u00e9g a WHU t\u00e1mad\u00f3ja, Diafra Sakho, ha v\u00e9gre megfelel az orvosi vizsg\u00e1latokon.Gy\u00f6ny\u00f6r\u0171! Legal\u00e1bbis, amit m\u0171vel az \u00e1tigazol\u00e1si piacon a Gino Pozzo \u00e9rdekelts\u00e9g\u00e9be tartoz\u00f3 klub, amely Pozzo tov\u00e1bbi egyes\u00fcleteivel, az Udines\u00e9vel \u00e9s a Granad\u00e1val elk\u00e9peszt\u0151 \u00fctemben forgatja az alkalmazottakat. Ez\u00e9rt is lett t\u00falsz\u00e1ml\u00e1zva Isaac Success, de mind a sz\u00e9ls\u0151, mind a Brice Dja Djedj\u00e9, Camilo Z\u00faniga, Abdoulaye Doucour\u00e9, Christian Kabasele n\u00e9gyes remek fog\u00e1s \u2013 mik\u00f6zben azt a luxust is megengedt\u00e9k maguknak az imm\u00e1ron az olasz Walter Mazzarri vezette \u201el\u00f3darazsak\u201d, hogy ne tartsanak meg egy Miguel Lay\u00fant.Haz\u00e1nkban is sokan figyelik szimp\u00e1ti\u00e1val, bar\u00e1ts\u00e1gos \u00e9rdekl\u0151d\u00e9ssel a walesi klubot, amely az elm\u00falt \u00e9vekben olyan j\u00e1t\u00e9kosokkal er\u0151s\u00edtett, mint Alberto Paloschi, \u00c9der, Andr\u00e9 Ayew, Gylfi Sigurdsson, Bafetimbi Gomis, Wilfried Bony vagy Michu \u2013 de nem mindig v\u00e1ltak be \u00e1m a v\u00e1rva v\u00e1rtak, a kispadon k\u00f6zben Roberto Mart\u00ednez, Paulo Sousa, Brendan Rodgers \u00e9s Michael Laudrup v\u00e1ltotta egym\u00e1st. Sok f\u00fcgg majd att\u00f3l is, hogy a tavaly ingyen megszerzett, most remek\u00fcl eladott Andr\u00e9 Ayew-t p\u00f3tolja-e az Atl\u00e9tic\u00f3t\u00f3l elcs\u00e1b\u00edtand\u00f3 Borja Bast\u00f3n, illetve siker\u00fcl-e megtartani az igen keresett v\u00e9d\u0151p\u00e1rost, az Ashley Williams, Federico Fern\u00e1ndez kett\u0151st.Nem is olyan r\u00e9gen m\u00e9g ott sertepert\u00e9lt a k\u00f6zvetlen \u00e9lvonal m\u00f6g\u00f6tt a liverpooli klub, amely az elm\u00falt id\u00e9nyben a 11. helyen v\u00e9gzett, eggyel a Chelsea m\u00f6g\u00f6tt. Kit\u00f6rni a k\u00f6z\u00e9pszerb\u0151l, de ne \u00fagy, mint az Aston Villa vagy a Newcastle! \u2013 adhatn\u00e1 ki a jelsz\u00f3t az \u00faj menedzser, a fantasztikus igazol\u00e1sair\u00f3l h\u00edres Ronald Koeman, aki mind\u00f6ssze egy veretes k\u00f6z\u00e9ps\u0151 k\u00f6z\u00e9pp\u00e1ly\u00e1st \u00e9s egy rutinos, 33 \u00e9ves kapust vehetett a ny\u00e1ron. Azt\u00e1n eladta John Stonest, hely\u00e9re A. Williams \u00e9rkezhet. A keret \u00e9rt\u00e9ke \u00edgy is magasan kiemelkedik a tabella k\u00f6z\u00e9ps\u0151 \u00e9s h\u00e1ts\u00f3 r\u00e9sz\u00e9nek egyes\u00fcleteihez k\u00e9pest, term\u00e9szetesen Stoneshoz hasonl\u00f3an Romelu Lukakut, Ross Barkleyt, James McCarthyt vagy Seamus Colemant sem sok\u00e1ig tarthatj\u00e1k meg.Ebben az id\u00e9nyben is a k\u00f6z\u00e9pmez\u0151ny k\u00f6zep\u00e9t c\u00e9lozza meg a klub (amely legut\u00f3bb a Chelsea \u00e9s a Liverpool k\u00f6z\u00f6tt z\u00e1rt, de ennek tov\u00e1bbvitel\u00e9re kev\u00e9s es\u00e9lyt l\u00e1tunk), \u00e9s a 2013 \u00f3ta regn\u00e1l\u00f3 menedzsert, Mark Hughest k\u00e9pesnek is l\u00e1tjuk ennek a teljes\u00edt\u00e9s\u00e9re. A kerettel egy\u00fctt, ahov\u00e1 \u00e9rkezett egy \u201ek\u00f6z\u00e9pp\u00e1ly\u00e1s mester\u201d, Joe Allen a Poolt\u00f3l \u00e9s egy csoda tehets\u00e9gesnek kiki\u00e1ltott egyiptomi sz\u00e9ls\u0151, mik\u00f6zben csak k\u00e9t veter\u00e1n harcos kapott obsitot. Egy\u00e9bk\u00e9nt nem tartj\u00e1k a Stoke-ot El-helyre es\u00e9lyesnek, de a lenti kezd\u0151t \u00e1tfutva meg\u00e1llap\u00edthatjuk: ha a r\u00e9gi c\u00e9lpont Berahino vagy Robin van Persie igent mondana Hughesnak, az\u00e9rt t\u00fal nagy csoda nem lenne egy hetedik hely...F\u00e9lsz\u00e1z milli\u00f3val er\u0151s\u00edtettek az \u00faj id\u00e9nyre \u00e9s az El-re a \u201ekalap\u00e1csosok\u201d, \u00e9s kell is az igyekezet, ha ism\u00e9t ki szeretn\u00e9nek jutni Eur\u00f3p\u00e1ba \u2013 ugyeb\u00e1r a dics\u00e9retes hetedik helyhez sz\u00fcks\u00e9geltetett p\u00e1r klasszikus nagy csapat m\u00e9lyrep\u00fcl\u00e9se is. No meg az, hogy m\u00e1r \u00e9vek \u00f3ta csak megemelni tudjuk kalapunkat a WHU menedzsmentje el\u0151tt, amely olyan j\u00e1t\u00e9kosok tenyer\u00e9be csapott 2012 \u00f3ta, mint Andy Carroll, Adri\u00e1n, Enner Valencia, Cheikhou Kouyat\u00e9, Diafra Sakho, Dimitri Payet vagy Angelo Ogbonna \u2013 most csatlakozott hozz\u00e1juk A. Ayew, a karmester, Manuel Lanzini, a balbekk, Arthur Masuaku, a vill\u00e1ml\u00e1b\u00fa Szofian F\u00e9guli \u00e9s a lelkes sz\u0171r\u0151, Havard Nordtveit. Itt az \u00faj El-vit\u00e9z?Att\u00f3l f\u00e9l\u00fcnk, v\u00e9get \u00e9r a \u201eszentek\u201d t\u00fcnd\u00e9rmes\u00e9je, hiszen a klub a remek szerepl\u00e9s mellett h\u00e1rom \u00e9v alatt 260 milli\u00f3 eur\u00f3n\u00e1l is nagyobb \u00e9rt\u00e9kben adott el j\u00e1t\u00e9kosokat, de ebb\u0151l kev\u00e9s tiszta haszon maradt, merthogy az \u00f6sszeg z\u00f6m\u00e9t visszaforgatt\u00e1k er\u0151s\u00edt\u00e9sre \u2013 m\u00e9gis egyre jobban gyeng\u00fcl az \u00e1llom\u00e1ny. Hi\u00e1ba adtak ki most is a Pierre-Emile H\u00f6jbjerg, Nathan Redmond, Alex McCarthy h\u00e1rmas\u00e9rt harmincmilli\u00f3 k\u00f6r\u00fcli summ\u00e1t, \u00e9rz\u00e9s\u00fcnk szerint a Sadio Man\u00e9, Graziano Pelle, Victor Wanyama tri\u00f3 t\u00e1voz\u00e1sa megviseli a Sotont. Az sem j\u00f3 h\u00edr, hogy a Koemanokat a 2000 \u00f3ta a nagy dob\u00e1ssal ad\u00f3s francia Claude Puel v\u00e1ltotta a kispadon. \u00c9rz\u00e9s\u00fcnk szerint fanyar id\u00e9ny v\u00e1r r\u00e1juk. S\u00f3sampon...\u00a0"},
{"url": "http://www.nemzetisport.hu/angol_labdarugas/pl-amulatba-ejto-mozdulattal-oriasi-golt-lott-a-leicesternek-video-2519553", "header": "PL: \u00e1mulatba ejt\u0151 mozdulattal \u00f3ri\u00e1si g\u00f3lt l\u0151tt a Leicesternek \u2013 vide\u00f3", "content": "\u00a0"},
{"url": "http://www.nemzetisport.hu/labdarugo_nb_i/itt-a-magyar-leicester-letaszitottak-a-fradit-dontik-a-rekordokat-2520089", "header": "Itt a magyar Leicester? Letasz\u00edtott\u00e1k a Fradit, d\u00f6ntik a rekordokat", "content": "\u00a0Igaz, ebben a szezonban a 2. fordul\u00f3ban egyszer m\u00e1r az \u00e9lre ker\u00fclt a Vasas, de akkor minden mutat\u00f3ban holtversenyben \u00e1llt az els\u0151 helyen a Ferencv\u00e1rossal (m\u00e9g ha az MLSZ adatb\u00e1zisa a Vasast el\u0151r\u00e9bb is sorolta a 2. fordul\u00f3 ut\u00e1n), nem volt pontel\u0151nye.\u00a0 B\u00f6de D\u00e1niel\u00e9k veres\u00e9ge azt is jelenti, hogy \u00c9rdekess\u00e9g tov\u00e1bb\u00e1, hogy A Vasas \u00f6t fordul\u00f3 alatt A Vasas legut\u00f3bb a mostani szezonban, a 2. fordul\u00f3t k\u00f6vet\u0151en \u00e1llt az NB I tabell\u00e1j\u00e1nak \u00e9len, \u00e1m nem egyed\u00fcl, hanem minden mutat\u00f3ban Egy pont volt a csapat el\u0151nye a 2. DVSC-vel szemben, a k\u00f6vetkez\u0151 fordul\u00f3ban azonban kikapott a Vasas 1\u20130-ra a Halad\u00e1s vend\u00e9gek\u00e9nt, \u00e9s visszacs\u00faszott a 4. helyre. Tov\u00e1bbi \u00e9rdekess\u00e9g, hogyAz is ritka jelens\u00e9g mostans\u00e1g, hogy n\u00e9gy f\u0151v\u00e1rosi csapat \u00e1ll az els\u0151 n\u00e9gy helyen. A 2015\u20132016-os szezonban a 3. \u00e9s a 4. fordul\u00f3 ut\u00e1n el\u0151bb az FTC, \u00dajpest, Honv\u00e9d, majd az FTC, \u00dajpest, MTK tri\u00f3 volt dobog\u00f3s. Az NB I v\u00e9geredm\u00e9ny\u00e9t tekintveAzt\u00e1n egy m\u00e1sik p\u00e1rhuzam, hogy a Vasas egy szezonnal kor\u00e1bban \u00fajonck\u00e9nt ugyan\u00fagy a bajnoks\u00e1g hajr\u00e1j\u00e1ban tudta biztos\u00edtani bennmarad\u00e1s\u00e1t, mint a Leicester a 2014\u20132015-\u00f6s id\u00e9nyen.Tov\u00e1bb\u00e1 a bajnoki c\u00edmet megel\u0151z\u0151 esztend\u0151ben a Leicester szakvezet\u0151t v\u00e1ltott, az angol Nigel Pearson hely\u00e9t egy k\u00fclf\u00f6ldi szakember, az olasz Claudio Ranieri vette \u00e1t. A Vasasn\u00e1l pedig ugyeb\u00e1r janu\u00e1rban a n\u00e9met Michael Oenning \u00e9rkezett a kor\u00e1bban ideiglenesen kinevezett Simon Antal hely\u00e9re.A tov\u00e1bbi p\u00e1rhuzamok keres\u00e9s\u00e9t\u0151l eltekinten\u00e9nk, mert arra m\u00e9g mi sem j\u00f6tt\u00fcnk r\u00e1, hogyan lehetne a Fradi ellen gy\u0151ztes g\u00f3lt szerz\u0151, de az NB I-ben 26 tal\u00e1lkoz\u00f3n m\u00e9g csak hatszor eredm\u00e9nyes Jevgenyij Pavlovb\u00f3l az angyalf\u00f6ldi Jamie Vardy, de az t\u00e9ny, a Vasas bajnoki c\u00edme a jelenlegi, k\u00e9tpontos el\u0151nye ellen\u00e9re \u00f3ri\u00e1si meglepet\u00e9s lenne az NB I-ben. Ahogy a Leicester sikere a Premier League-ben\u2026Mindenesetre az angyalf\u00f6ldi mese szerd\u00e1n a 3. helyen \u00e1ll\u00f3 Honv\u00e9d elleni f\u0151v\u00e1rosi rangad\u00f3n \u00edr\u00f3dhat tov\u00e1bb, de ahhoz persze Eppel M\u00e1rtonnak is lesz n\u00e9h\u00e1ny szava\u2026\u00a0\u00a0\u00a0"},
{"url": "http://www.nemzetisport.hu/angol_labdarugas/video-vardy-oriasi-bombaval-szerzett-vezetest-a-liverpool-ellen-2481419", "header": " Vide\u00f3: Vardy gy\u00f6ny\u00f6r\u0171 dupl\u00e1ja a Liverpool ellen", "content": "\u00a0"},
{"url": "http://www.nemzetisport.hu/labdarugo_nb_i/ftc-dvsc-elektronikus-nyomkoveto-kerulhet-az-orizetbe-vett-szurkolokra-2601735", "header": "FTC: elektronikus nyomk\u00f6vet\u0151 ker\u00fclhet az \u0151rizetbe vett szurkol\u00f3kra", "content": "\u00a0A t\u00f6rt\u00e9ntekkel kapcsolatban egym\u00e1snak ellentmond\u00f3 h\u00edrek \u00e9s \u00e9rtes\u00fcl\u00e9sek keringtek a k\u00fcl\u00f6nb\u00f6z\u0151 f\u00f3rumokon. A besz\u00e1mol\u00f3k abban megegyeznek, hogy a visszat\u00e9r\u0151 ultr\u00e1k \u00e9s az elm\u00falt \u00e9vekben a Groupama Ar\u00e9n\u00e1ban z\u00e1szl\u00f3t bont\u00f3 Halhatatlanok nev\u0171 csoport vezet\u0151je k\u00f6z\u00f6tt alakult ki konfliktus, ut\u00f3bbi k\u00e9st r\u00e1ntott, meg is sebes\u00edtett vele m\u00e1sokat (egyes besz\u00e1mol\u00f3k szerint egy, m\u00e1sok szerint kett\u0151 vagy h\u00e1rom drukkert), de azt\u00e1n \u0151 is s\u00falyos s\u00e9r\u00fcl\u00e9seket szenvedett a kialakul\u00f3 vereked\u00e9sben. A rendbont\u00e1snak a helysz\u00ednre \u00e9rkez\u0151 biztons\u00e1giak vetettek v\u00e9get. AzAz MTI t\u00e1j\u00e9koztat\u00e1sa szerint a IX. ker\u00fcleti \u00fcgy\u00e9szs\u00e9g \u201elakhelyelhagy\u00e1si tilalom elrendel\u00e9s\u00e9re tett ind\u00edtv\u00e1nyt, nyomk\u00f6vet\u0151 technikai eszk\u00f6z alkalmaz\u00e1s\u00e1val.\u201dAz \u00fcgyben m\u00e1r ak\u00e1r ma megsz\u00fclethet a d\u00f6nt\u00e9s. "},
{"url": "http://www.nemzetisport.hu/bajnokok_ligaja/bajnokok-ligaja-az-eddigi-dontok-es-gyoztesek-egy-helyen-2417985", "header": "BL: az eddigi d\u00f6nt\u0151k \u00e9s gy\u0151ztesek egy helyen", "content": "\u00a0"},
{"url": "http://www.nemzetisport.hu/labdarugo_nb_i/ftc-akar-marcius-kozepeig-is-kint-maradhat-a-tabor-2601901", "header": "FTC: ak\u00e1r m\u00e1rcius k\u00f6zep\u00e9ig is kint maradhat a t\u00e1bor?", "content": "\u00a0A Ferencv\u00e1ros labdar\u00fag\u00f3csapata \u00e9s a v\u00e9naszkenneres bel\u00e9ptet\u00e9s ellen \u00e9vek \u00f3ta tiltakoz\u00f3 szurkol\u00f3i csoportokat t\u00f6m\u00f6r\u00edt\u0151 SZSZJN okt\u00f3ber v\u00e9g\u00e9n jelentette be, hogy meg\u00e1llapodtak: a B-szektorok teljes eg\u00e9sz\u00e9be \u00e9s a C1 szektorba v\u00e9naszkennel\u00e9s n\u00e9lk\u00fcl is be lehet l\u00e9pni egy \u00faj, B-t\u00edpus\u00fa szurkol\u00f3i k\u00e1rty\u00e1val.Azzal a k\u00e1rty\u00e1val viszont csak azokba a szektorokba lehet bel\u00e9pni, m\u00e1rpedig az MLSZ a DVSC elleni meccs ut\u00e1n \u2013 amelyen 1252 nap ut\u00e1n t\u00e9rtek vissza az ultr\u00e1k \u2013, a tal\u00e1lkoz\u00f3n tapasztalt rendez\u00e9si szab\u00e1lys\u00e9rt\u00e9s \u00e9s rendbont\u00e1s ok\u00e1n \u00e9ppen a fent eml\u00edtett lel\u00e1t\u00f3r\u00e9szt z\u00e1ratta be h\u00e1rom hazai bajnokira.M\u00e1rpedig a Ferencv\u00e1ros ebben az \u00e9vben m\u00e1r csak egyszer, a Videotonnal j\u00e1tszik otthon, majd febru\u00e1r 24-\u00e9n ugyanott kezd a Honv\u00e9d ellen, azt\u00e1n k\u00e9t h\u00e9ttel k\u00e9s\u0151bb a Balmaz\u00fajv\u00e1rossal szembeni hazai meccsel telik le a h\u00e1romm\u00e9rk\u0151z\u00e9ses szektorz\u00e1r. Vagyis ha az els\u0151 fok\u00fa d\u00f6nt\u00e9s joger\u0151re emelkedik, legk\u00f6zelebb m\u00e1rcius 17-\u00e9n, a Pusk\u00e1s Akad\u00e9mia elleni bajnokin engedhetnek be drukkereket a lez\u00e1rt szektorokba.A Nemzeti Sport Online az MLSZ-b\u00fcntet\u00e9s kapcs\u00e1n megkereste a Ferencv\u00e1rost azzal a k\u00e9rd\u00e9ssel, elk\u00e9pzelhet\u0151-e alternat\u00edv megold\u00e1s, vagy ez a b\u00fcntet\u00e9s automatikusan azt is jelenti, hogy a fanatikusoknak kint kell maradniuk, illetve arra is k\u00edv\u00e1ncsiak voltunk, mit tehetnek azok, akik el\u0151v\u00e9telben m\u00e1r megv\u00e1s\u00e1rolt\u00e1k a Videoton elleni tal\u00e1lkoz\u00f3ra sz\u00f3l\u00f3 bel\u00e9p\u0151jegyeiket a most lez\u00e1rt szektorokba (a Vidi ellen telt h\u00e1z volt v\u00e1rhat\u00f3).Az FTC v\u00e1laszul a kedd este kiadott k\u00f6zlem\u00e9ny\u00e9t k\u00fcldte el, amiben ez \u00e1ll:\u201eAz FTC a mai napon felf\u00fcggesztette az \u00e9rintett szektorokba t\u00f6rt\u00e9n\u0151 jegy\u00e9rt\u00e9kes\u00edt\u00e9st. A C2, C3, C4, C5, C6, D1, D2, D3 \u00e9s D4 szektorokba tov\u00e1bbra is megv\u00e1lthat\u00f3ak a bel\u00e9p\u0151k. A bez\u00e1rt szektorokba m\u00e1r megv\u00e1s\u00e1rolt jegyek, b\u00e9rletek \u00fcgy\u00e9ben a joger\u0151s d\u00f6nt\u00e9s megsz\u00fclet\u00e9s\u00e9t k\u00f6vet\u0151en hat\u00e1roz a klub. Az FTC t\u00e1rgyal\u00e1s megtart\u00e1s\u00e1t fogja k\u00e9rni az MLSZ-t\u0151l.\u201dJelen \u00e1ll\u00e1s szerint teh\u00e1t \u2013 ha az MLSZ nem v\u00e1ltoztat az els\u0151 fok\u00fa d\u00f6nt\u00e9s\u00e9n \u2013 a szervezett szurkol\u00f3i csoportok a m\u00e1rcius 17-i, PAFC elleni meccsig ism\u00e9t a stadionon k\u00edv\u00fcl ragadhatnak. Persze az MLSZ-szankci\u00f3 csak a hazai bajnokikra vonatkozik, \u00edgy a Paks, a Halad\u00e1s, a Vasas, majd j\u00f6v\u0151 m\u00e1rciusban a DVTK elleni idegenbeli meccsre elk\u00eds\u00e9rhetik a fanatikusok a csapatukat.*T\u00e1bl\u00e1zatunkban az \u00f6sszes bajnoki szerepel, vastaggal szedt\u00fck a b\u00fcntet\u00e9sben \u00e9rintett hazai meccseket. "},
{"url": "http://www.nemzetisport.hu/labdarugo_nb_i/kep-a-sas-leszallt-robbie-williams-a-fradi-stadionnal-2587999", "header": "K\u00e9p: \u201eA sas lesz\u00e1llt\u201d \u2013 Robbie Williams a Fradi-stadionn\u00e1l", "content": "\u00a0\u00a06,697 Likes, 83 Comments - Robbie Williams (@robbiewilliams) on Instagram: \"Budapest - The eagle has landed! \"\u00a0\u00a0"},
{"url": "http://www.nemzetisport.hu/bajnokok_ligaja/bl-mata-elarulta-a-tokeletes-szabadrugas-titkat-2667943", "header": "BL: Mourinh\u00f3t kilencven percen \u00e1t inzult\u00e1lt\u00e1k, erre \u0151...", "content": "\u00a0\u00a0"},
{"url": "http://www.nemzetisport.hu/bajnokok_ligaja/bl-bocsanat-spori-sterling-kassai-viktor-rossz-donteserol-2667951", "header": "BL: Bocs\u00e1nat, spori! \u2013 Sterling Kassai Viktor rossz d\u00f6nt\u00e9s\u00e9r\u0151l", "content": "\u00a0Steve McManaman, a BT Sport szak\u00e9rt\u0151jek\u00e9nt dolgoz\u00f3 kor\u00e1bbi BL-gy\u0151ztes, angol v\u00e1logatott labdar\u00fag\u00f3 \u00a0"},
{"url": "http://www.nemzetisport.hu/amerikai_sportok/erot-demonstralt-a-bucks-a-warriors-otthonaban-curry-megserult-2668161", "header": "Er\u0151t demonstr\u00e1lt a Bucks a Warriors otthon\u00e1ban, Curry megs\u00e9r\u00fclt", "content": "\u00a0Marcus Morris rises up and knocks down the triple to force OT in tonight's "},
{"url": "http://www.nemzetisport.hu/nemet_labdarugas/bundesliga-dramai-gol-dontott-a-stuttgart-javara-a-koln-ellen-2597313", "header": "Bundesliga: dr\u00e1mai g\u00f3l d\u00f6nt\u00f6tt a Stuttgart jav\u00e1ra a K\u00f6ln ellen", "content": "\u00a0\u00a0"},
{"url": "http://www.nemzetisport.hu/labdarugo_nb_i/ferencvaros-rendkivuli-sajtotajekoztato-eloben-az-nso-n-2599393", "header": "Kubatov: \u201eA Ferencv\u00e1ros gy\u0151z\u00f6tt\u201d \u2013 \u00edgy t\u00e9rnek vissza az ultr\u00e1k", "content": "\u00a0\u00a0\u201eM\u00e1sf\u00e9l \u00e9ves t\u00e1rgyal\u00e1sok ut\u00e1n jutottunk el id\u00e1ig. 2016 \u00e1prilis\u00e1ban kezdt\u00fck a tapogat\u00f3z\u00f3 t\u00e1rgyal\u00e1sokat. Senki nem gy\u0151z\u00f6tt le senkit, hanem \u201e\u201eA B-t\u00edpus\u00fa k\u00e1rty\u00e1val is ig\u00e9nybe lehet venni az internetes jegyv\u00e1s\u00e1rl\u00e1s lehet\u0151s\u00e9g\u00e9t, a szurkol\u00f3i kedvezm\u00e9nyrendszert, a most k\u00e1rty\u00e1t v\u00e1lt\u00f3 szurkol\u00f3k 10 alkalmas, kedvezm\u00e9nyes b\u00e9rletet is kapnak. Kubatov k\u00e9rd\u00e9sre v\u00e1laszolva a m\u00faltbeli s\u00e9relmek \u00e9s a megbocs\u00e1t\u00e1s (az \u0151t \u00e9rint\u0151 hal\u00e1los fenyeget\u00e9sek ut\u00e1n) kapcs\u00e1n m\u00e9g annyit jelentett ki, hogy: \u201eR\u00f3mai katolikus vagyok.\u201d\u201eKubatov G\u00e1bor a v\u00e1rhat\u00f3 n\u00e9z\u0151sz\u00e1m-emelked\u00e9s kapcs\u00e1n annyit jegyzett meg, hogy A szervezett szurkol\u00f3i csoportok visszat\u00e9r\u00e9se a Fradi hazai \u00e9s idegenbeli meccseire egyar\u00e1nt vonatkozik. "},
{"url": "http://www.nemzetisport.hu/amerikai_sportok/a-netstol-is-kikapott-a-denver-lenyomta-a-bostont-a-jazz-2668349", "header": "A Netst\u0151l is kikapott a Denver, lenyomta a Bostont a Jazz", "content": "\u00a0"},
{"url": "http://www.nemzetisport.hu/amerikai_sportok/egyre-melyebben-a-rockets-es-a-james-nelkuli-cavs-2668589", "header": "Egyre m\u00e9lyebben a Rockets \u00e9s a James n\u00e9lk\u00fcli Cavs ", "content": "\u00a0"},
{"url": "http://www.nemzetisport.hu/bajnokok_ligaja/bajnokok-ligaja-2017-2018-program-kulcsdatumok-2575911", "header": "BAJNOKOK LIG\u00c1JA 2017\u20132018, PROGRAM, KULCSD\u00c1TUMOK", "content": "\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0"},
{"url": "http://www.nemzetisport.hu/labdarugo_nb_i/mlsz-penzbuntetest-es-szektorbezarast-kapott-a-fradi-2601757", "header": "MLSZ: p\u00e9nzb\u00fcntet\u00e9st \u00e9s szektorbez\u00e1r\u00e1st kapott a Fradi", "content": "\u00a0Mint ismert, a szombati tal\u00e1lkoz\u00f3t \u2013 amelyet az A fegyelmi bizotts\u00e1g az FTC\u2013DVSC m\u00e9rk\u0151z\u00e9ssel kapcsolatban azA mostani \u00edt\u00e9let azt jelenti, hogy sorrendben a Videoton (december 2.), a Honv\u00e9d (febru\u00e1r 10.) \u00e9s a Balmaz\u00fajv\u00e1ros (febru\u00e1r 24.) ellen nem lehet n\u00e9z\u0151ket beengedni az \u00dcll\u0151i \u00fat fel\u0151li kapu m\u00f6g\u00f6tti szektorokba, \u00edgy a lel\u00e1t\u00f3ra visszat\u00e9r\u0151 drukkerek \u00fajra csak a stadionon k\u00edv\u00fcl szurkolhatnak, ugyanis a klubbal k\u00f6t\u00f6tt meg\u00e1llapod\u00e1s \u00e9rtelm\u00e9ben a sz\u00e1mukra l\u00e9trehozott \u2013 a v\u00e9naszkennert elhagy\u00f3 \u2013 B t\u00edpus\u00fa k\u00e1rty\u00e1val kiz\u00e1r\u00f3lag ezekbe a szektorokba tudnak jegyet v\u00e1s\u00e1rolni.  Az FTC A fegyelmi bizotts\u00e1gCalin Florin Fildan  (F\u00fczesgyarmat) egy, Boda J\u00f3zsef (ESMTK) egy, L\u00e9k\u00f3 Roland (Szeksz\u00e1rd) egy, Kov\u00e1cs Kriszti\u00e1n (R\u00e1kosmente) egy, Szak\u00e1ly Attila (Kaposv\u00e1r) egy \u00e9s Szkunc Vjacseszl\u00e1v (III. ker.) egy soron k\u00f6vetkez\u0151 f\u00e9rfi feln\u0151tt bajnoki m\u00e9rk\u0151z\u00e9sre sz\u00f3l\u00f3 eltilt\u00e1st kapott. T\u00f3th Andr\u00e1s szakmai igazgat\u00f3 (III. ker.), mint visszaes\u0151, mert a j\u00e1t\u00e9kvezet\u0151 szem\u00e9ly\u00e9re s\u00e9rt\u0151 kifejez\u00e9st haszn\u00e1lt, a m\u00e9rk\u0151z\u00e9ssel kapcsolatos sportszakemberi tev\u00e9kenys\u00e9gt\u0151l n\u00e9gy soron k\u00f6vetkez\u0151 NB III f\u00e9rfi feln\u0151tt nagyp\u00e1ly\u00e1s bajnoki m\u00e9rk\u0151z\u00e9sre sz\u00f3l\u00f3 eltilt\u00e1st kapott. \u00a0"},
{"url": "http://www.nemzetisport.hu/bajnokok_ligaja/bl-real-madrid-atletico-madrid-donto-eloben-az-nso-n-2338105", "header": "Megvan a 10.! A Real Madrid Eur\u00f3pa tr\u00f3nj\u00e1n ", "content": "\u00a0Az els\u0151 negyed\u00f3r\u00e1ban k\u00f6r\u00fclbel\u00fcl ez is volt a leg\u00e9rdekesebb esem\u00e9ny. Nagy volt az iram, Bj\u00f6rn Kuipers j\u00e1t\u00e9kvezet\u0151nek m\u00e1r az els\u0151 t\u00edz m\u00e1sodpercben a s\u00edpj\u00e1ba kellett f\u00fajni, \u00e9s m\u00e1r az els\u0151 percekben r\u00e9sen kellett lennie a p\u00e1rharcok meg\u00edt\u00e9l\u00e9s\u00e9n\u00e9l. A Real Madrid t\u00f6bbsz\u00f6r fel\u00e9rt ellenfele tizenhatos\u00e1hoz, \u00e1m a A 31. percben foghatt\u00e1k el\u0151sz\u00f6r joggal a szurkol\u00f3k a fej\u00fcket: a \u201ematracosok\u201d az\u00e9rt, mert Tiago rossz passza ut\u00e1n Gareth Bale gy\u00fajtotta be a rak\u00e9t\u00e1kat \u00e9s t\u00f6rt kapura a h\u00e1tr\u00e1l\u00f3 v\u00e9delemmel szemben, a \u201ekir\u00e1lyiak\u201d pedig az\u00e9rt, mert A Real Madrid megzavarodott a g\u00f3lt\u00f3l, l\u00e9p\u00e9st t\u00e9vesztett, egy m\u00e1sik fejes r\u00e9v\u00e9n Adri\u00e1n L\u00f3pez ak\u00e1r n\u00f6velhette volna az el\u0151nyt, \u00e1m a labda a kapu f\u00f6l\u00e9 sz\u00e1llt. A sz\u00fcnetben ugyanakkor \u00edgy is az atl\u00e9tic\u00f3sok vonulhattak le el\u00e9gedettebben. \u00c9s az els\u0151 f\u00e9lid\u0151t z\u00e1rjuk tal\u00e1n a legdurv\u00e1bb statisztik\u00e1val: Az Atl\u00e9tico vajmi keveset foglalkozott a t\u00e1mad\u00e1ssal, h\u00e1tul azonban rendk\u00edv\u00fcl szervezett volt a Simeone-csapat: rengeteg volt a fontos blokk, keresztez\u00e9s, becs\u00fasz\u00e1s, \u00fctk\u00f6z\u00e9s, ha pedig ez nem volt meg, Benzema \u00e9s CR is lemaradt a labd\u00e1r\u00f3l. A 73. percben Bale l\u0151tt kapu mell\u00e9, ez nem a walesi napja volt: \u00f6t perccel k\u00e9s\u0151bb r\u00e1 jellemz\u0151 m\u00f3don futott le mindenkit, \u00e1m rossz megold\u00e1st v\u00e1lasztva ballal, k\u00fcls\u0151vel \u2013 a f\u00fcvet is kir\u00fagva hely\u00e9r\u0151l \u2013 gyeng\u00e9n a bal als\u00f3 mell\u00e9 l\u0151tt.A hosszabb\u00edt\u00e1snak \u2013 a j\u00e1t\u00e9kon is \u00e9rezhet\u0151en \u2013 a Real Madrid v\u00e1gott neki nagyobb lelki t\u00f6ltettel. Cristiano Ronaldo \u00fajabb hisztivel \u00f6lt\u00f6tte meg\u00e1ra a primadonna-p\u00f3zt, amikor szabadr\u00fag\u00e1sa az egyik Atl\u00e9tico-j\u00e1t\u00e9kos k\u00f6ny\u00f6k\u00e9t \u00e9rintve \u2013 nem t\u0171nt sz\u00e1nd\u00e9kosnak \u2013 ker\u00fclte el messze a kaput, a t\u00faloldalon viszont m\u00e1r nem volt ilyen hangos, amikor l\u00e1tv\u00e1nyosan homor\u00edtott egyet egy k\u00f3sza becs\u00fasz\u00f3 l\u00e1b felett. Ennek ellen\u00e9re a hosszabb\u00edt\u00e1s els\u0151 f\u00e9lideje a szok\u00e1sos \u00f3vatoskod\u00f3 foci helyett eg\u00e9szen \u00e9lvezhet\u0151 j\u00e1t\u00e9kot hozott, persze spanyolos fesz\u00fclts\u00e9ggel.Simeone nyugalomra pr\u00f3b\u00e1lta inteni csapat\u00e1t a szusszan\u00e1snyi sz\u00fcnetben, \u00e9s az Atl\u00e9tico-j\u00e1t\u00e9kosok nagy r\u00e9sz\u00e9t nem is lehetett kiz\u00f6kkenteni. Courtois-nak nem okozott gondot Modric l\u00f6v\u00e9se, God\u00ednnak volt m\u00e9g tartal\u00e9ka felmenni \u00e9s fejp\u00e1rbajt nyerni, m\u00e9g ha a labd\u00e1ba nem is jutott ereje. S amikor \u00fagy t\u0171nt, az Atl\u00e9tico t\u00faltette mag\u00e1t a sokkon, j\u00f6tt a 110. perc\u2026\u00a0"},
{"url": "http://www.nemzetisport.hu/kerekpar/kerekparlexikon-2334355", "header": "Ker\u00e9kp\u00e1rlexikon", "content": "\u00a0"},
{"url": "http://www.nemzetisport.hu/bajnokok_ligaja/bl-juventusbarcelona-donto-eloben-az-nso-n-2418143", "header": "A Juve nem tudta megfosztani a Barc\u00e1t az \u00f6t\u00f6dik BL-diadalt\u00f3l", "content": "\u00a0Az elm\u00falt hetekben a spanyol bajnoki c\u00edmet \u00e9s a Kir\u00e1ly-kup\u00e1t is megnyer\u0151 Barcelona m\u00e1r a 4. percben megszerezte a vezet\u0151 g\u00f3lt, \u00e9s ezzel olyan j\u00e1t\u00e9kszitu\u00e1ci\u00f3t teremtett, amelyben legkedvesebb fegyvereit alkalmazhatta. A katal\u00e1nok n\u00f6velhett\u00e9k is volna el\u0151ny\u00fcket a sz\u00fcnetig, s\u0151t volt egy nagy lehet\u0151s\u00e9g\u00fck a m\u00e1sodik f\u00e9lid\u0151 elej\u00e9n is.Egy\u00e9rtelm\u0171en nekik \u00e1llt a meccs, \u00e9s erej\u00fcket mutatja, hogy a Juventus n\u00e9mik\u00e9pp v\u00e1ratlan egyenl\u00edt\u00e9se, valamint \u00e1tmeneti l\u00e1bra kap\u00e1sa ut\u00e1n \u00fajra fel tudtak p\u00f6r\u00f6gni, \u00e9s megint magukhoz ragadt\u00e1k a vezet\u00e9st \u2013 Neymar m\u00e9g kegyelemd\u00f6f\u00e9sr\u0151l is gondoskodott.Abban, hogy a pap\u00edrforma v\u00e9g\u00fcl \u00e9rv\u00e9nyes\u00fclt, term\u00e9szetesen kulcsszerepet j\u00e1tszott az MSN tri\u00f3: Luis Su\u00e1rez \u00e9s Neymar a kapuba tal\u00e1lt, ut\u00f3bbinak volt egy kv\u00e1zi-g\u00f3lpassza, \u00e9s b\u00e1r Lionel Messi nem szerzett g\u00f3lt, az els\u0151 k\u00e9t tal\u00e1latb\u00f3l alaposan kivette a r\u00e9sz\u00e9t. A Juventus kezdte a BL/BEK-t\u00f6rt\u00e9nelem els\u0151 berlini d\u00f6nt\u0151j\u00e9t, az els\u0151 l\u00f6v\u00e9s \u00e9s az els\u0151 sz\u00f6glet is az olasz csapat\u00e9 volt \u2013 azt\u00e1n j\u00f6tt a 4. perc, \u00e9s egy gy\u00f6ny\u00f6r\u0171, \u00f6temberes akci\u00f3 v\u00e9g\u00e9n megszerezte a vezet\u00e9st a Barcelona. Lionel Messi nagyszer\u0171en ind\u00edtotta Jordi Alb\u00e1t a bal oldalon, \u0151 egyb\u0151l Neymarhoz, a brazil pedig n\u00e9mi cselez\u00e9s ut\u00e1n k\u00f6z\u00e9pre, a lyukra fut\u00f3 Iniest\u00e1hoz j\u00e1tszott, a BL-d\u00f6nt\u0151beli g\u00f3lpasszokban igencsak j\u00e1ratos csapatkapit\u00e1ny tal\u00e1lt egy n\u00e1la is jobb helyzetben l\u00e9v\u0151 csapatt\u00e1rsat, \u00e9s Sohasem kapunk v\u00e1laszt a k\u00e9rd\u00e9sre, hogy visszaveri-e az akci\u00f3t a Juve-v\u00e9delem, ha Giorgio Chiellini s\u00e9r\u00fcl\u00e9s miatt nem hi\u00e1nyzik, vagy ha Andrea Barzagli elm\u00falt heteit nem nehez\u00edti s\u00e9r\u00fcl\u00e9s, mindenesetre a g\u00f3l gyorsan felsz\u00ednre hozta a tartal\u00e9kos Juventus-v\u00e9delem ingatags\u00e1ga miatt agg\u00f3d\u00f3k f\u00e9lelmeit.Az els\u0151 negyed\u00f3r\u00e1ban m\u00e9g egyszer \u00f6sszeomlottak az olasz v\u00e9delmi vonalak, az \u00fajabb sz\u00e9d\u00edt\u0151 adogat\u00e1s v\u00e9g\u00e9n Dani Alves l\u0151tt 15 m\u00e9terr\u0151l, Gianluigi Buffon nagy brav\u00farral ki\u00fct\u00f6tte a labd\u00e1t. Ez m\u00e1r kell\u0151en er\u0151s figyelmeztet\u00e9s volt ahhoz, hogy a Juventus n\u00f6velje a v\u00e9dekez\u00e9sre ford\u00edtott figyelmet, nagyobb er\u0151ket j\u00e1r\u0151r\u00f6ztessen a kapuj\u00e1hoz legk\u00f6zelebb es\u0151 ter\u00fcleteken. Ez persze mag\u00e1ban hordozta annak vesz\u00e9ly\u00e9t, hogy a vezet\u00e9s birtok\u00e1ban egyre magabiztosabb Barca nagyobb ter\u00fcleten j\u00e1rathatja a labd\u00e1t, \u00e9s hogy lassabban \u00e9p\u00fclnek majd az ellent\u00e1mad\u00e1sok. A Juve \u00edzel\u00edt\u0151t adott abb\u00f3l, mennyire m\u00e1s lenne a j\u00e1t\u00e9k k\u00e9pe, ha futballist\u00e1i erej\u00e9b\u0151l huzamosan futn\u00e1 let\u00e1mad\u00e1sra az ellenf\u00e9l t\u00e9rfel\u00e9n \u2013 de csak percekig futotta.Mik\u00f6zben a \u201ezebr\u00e1k\u201d k\u00f3sza l\u00f6v\u00e9si k\u00eds\u00e9rletei nem jelentettek vesz\u00e9lyt a kapura, a j\u00e1t\u00e9kr\u00e9sz hajr\u00e1j\u00e1ban Su\u00e1rez kis szerencs\u00e9vel k\u00e9tszer is n\u00f6velhette volna az el\u0151nyt: el\u0151bb lapos l\u00f6v\u00e9se millim\u00e9terekkel ker\u00fclte el a jobb als\u00f3 sarkot, majd egy eladott labda ut\u00e1n megint \u0151 c\u00e9lozhatott, ez\u00fattal Buffon v\u00e9dett. Akadt m\u00e9g egy l\u00e1bgubancol\u00f3 Messi-sz\u00f3l\u00f3 a jobb oldalon, de az argentint v\u00e9g\u00fcl az alapvonalon t\u00falra szor\u00edtott\u00e1k, A m\u00e1sodik j\u00e1t\u00e9kr\u00e9sz elej\u00e9n gyorsan n\u00f6velhette volna el\u0151ny\u00e9t a katal\u00e1n csapat, a 48. percben egy kontra v\u00e9g\u00e9n \u00f6ten roboghattak h\u00e1rom olasz v\u00e9d\u0151re \u00e9s Buffon kapusra, Rakitic balra tolt labd\u00e1j\u00e1t a kiss\u00e9 kisodr\u00f3d\u00f3 Su\u00e1rez jobb k\u00fcls\u0151vel laposan r\u00e1sz\u00farta a r\u00f6vidre, Buffon vet\u0151dve nagyot v\u00e9dett.\u00a0Messi, Su\u00e1rez \u00f6sszj\u00e1t\u00e9k ut\u00e1n el\u0151bbi f\u00f6l\u00e9l\u0151tt, majd j\u00f6tt a pillanat, amikor meg kellett fizetni az elpusk\u00e1zott kisebb-nagyobb lehet\u0151s\u00e9gek \u00e1r\u00e1t. Az 56. percben Claudio Marchisio olyasmit mutatott be, ami ezen a meccsen addig ink\u00e1bb a barcelonaiakra volt jellemz\u0151 \u2013 sarokpassz\u00e1b\u00f3l a jobb oldalon megiramod\u00f3 Stephan Lichtsteiner el is jutott bead\u00e1sig, \u00e9s b\u00e1r Carlos T\u00e9vez l\u00f6v\u00e9s\u00e9t Marc-Andr\u00e9 ter Stegen ki\u00fct\u00f6tte, a kipattan\u00f3b\u00f3l a teljesen \u0151rizetlen A k\u00f6vetkez\u0151 percekben v\u00e1ltozott a j\u00e1t\u00e9k k\u00e9pe, t\u00f6bbet j\u00e1rt a labda a Juventus j\u00e1t\u00e9kosainak l\u00e1b\u00e1n, a Barc\u00e1t v\u00e1ratlanul \u00e9rte az egyenl\u00edt\u0151 g\u00f3l. Volt vesz\u00e9ly az olasz adogat\u00e1sokban, akadt p\u00e9ld\u00e1ul egy Pogba, D. Alves \u00f6sszeakaszkod\u00e1s a spanyol csapat \u00f6t \u00e9s feles\u00e9n, a labd\u00e1\u00e9rt k\u00fczd\u0151 riv\u00e1lisok h\u00fazt\u00e1k-vont\u00e1k egym\u00e1st, mindketten elestek \u2013 Cakir j\u00e1t\u00e9kvezet\u0151 minden rutinj\u00e1val tov\u00e1bbengedte a j\u00e1t\u00e9kot.Pogba tal\u00e1n m\u00e9g szents\u00e9gelt mag\u00e1ban (\u2026) az eset miatt, amikor a  68. percben a j\u00e1t\u00e9kr\u00e9sz elej\u00e9t id\u00e9z\u0151 \u00fajabb gyors Barca-akci\u00f3 d\u00fcb\u00f6rg\u00f6tt v\u00e9gig a p\u00e1ly\u00e1n: Messi 16 m\u00e9teres lapos l\u00f6v\u00e9s\u00e9t Buffon vet\u0151dve csak ki\u00fctni tudta, \u00e9s a berobban\u00f3 H\u00e1rom perccel k\u00e9s\u0151bb \u00fagy t\u0171nt, Neymar eld\u00f6nt\u00f6tte a meccset, csakhogy hi\u00e1ba fejelt ziccerb\u0151l a h\u00e1l\u00f3ba, a labda a kez\u00e9t is \u00e9rte, \u00edgy a j\u00e1t\u00e9kvezet\u0151i kupaktan\u00e1cs szabadr\u00fag\u00e1sr\u00f3l hat\u00e1rozott. Ny\u00edlt maradt a meccs, Pogb\u00e1nak volt egy \u00edg\u00e9retes egyenl\u00edt\u00e9si k\u00eds\u00e9rlete, de fejese nyom\u00e1n a labda a kapu f\u00f6l\u00e9 sz\u00e1llt Nem adta fel a Juventus, az utols\u00f3 \u00f6t percben Pereyra el\u0151l az utols\u00f3 pillanatokban mentettek, Marchisio l\u00f6v\u00e9se pedig beakadt volna, ha Ter Stegen nem ny\u00fajt\u00f3zik hatalmasat a bal als\u00f3 fel\u00e9. Ekkor m\u00e1r a p\u00e1ly\u00e1n volt Xavi is a Barc\u00e1ban \u2013 ez volt a 151. BL-m\u00e9rk\u0151z\u00e9se az id\u00e9ny v\u00e9g\u00e9n t\u00e1voz\u00f3, vil\u00e1g- \u00e9s Eur\u00f3pa-bajnok k\u00f6z\u00e9pp\u00e1ly\u00e1snak \u2013, \u00edgy A Juventus hatodszor maradt alul a fin\u00e1l\u00e9ban, \u00a0"},
{"url": "http://www.nemzetisport.hu/egyeb_egyeni/forbes-mayweather-jr-messi-es-cr-elott-a-kereseti-lista-elen-2639629", "header": "Forbes: Mayweather Jr. Messi \u00e9s CR el\u0151tt a kereseti lista \u00e9l\u00e9n", "content": "\u00a0Az amerikai lap kedden k\u00f6zz\u00e9tett \u00f6sszes\u00edt\u00e9s\u00e9b\u0151l kider\u00fcl, hogy a 41 \u00e9ves amerikai \u00f6k\u00f6lv\u00edv\u00f3 a 2017 \u00e9s 2018 j\u00faniusa k\u00f6z\u00f6tt vizsg\u00e1lt id\u0151szakban 285 milli\u00f3 doll\u00e1rt (77.8 milli\u00e1rd forintot) keresett. Ezt a bev\u00e9telt egyetlen este alatt hozta \u00f6ssze, amikor tavaly augusztusban megm\u00e9rk\u0151z\u00f6tt a ketrecharcos A \u201eThe Money\" (P\u00e9nz) becenev\u0171 A lista m\u00e1sodik \u00e9s harmadik hely\u00e9re k\u00e9t labdar\u00fag\u00f3 ker\u00fclt: A lista \u00f6t\u00f6dik hely\u00e9n A h\u00fasz nevet tartalmaz\u00f3 list\u00e1n 2010 \u00f3ta el\u0151sz\u00f6r nincs n\u0151i sportol\u00f3, ugyanis a teniszez\u0151 Serena Williams gyermeke sz\u00fclet\u00e9se miatt tavaly janu\u00e1r \u00e9s id\u00e9n m\u00e1jus k\u00f6z\u00f6tt mind\u00f6ssze k\u00e9t versenyen l\u00e9pett p\u00e1ly\u00e1ra."},
{"url": "http://www.nemzetisport.hu/amerikai_sportok/nba-23-pontos-siker-sopressel-bajnok-a-gsw-durant-az-mvp-2640265", "header": "NBA: 23 pontos siker, s\u00f6pr\u00e9ssel bajnok a GSW, Durant az MVP", "content": "\u00a0Iguodal\u00e1\u00e9k par\u00e1d\u00e9san v\u00e9dekeztek \u00e9s a k\u00e9t szuperszt\u00e1rra \u00e9p\u00edtve a pontokat is hozt\u00e1k, nem rontottak b\u00fcntet\u0151t, v\u00e9g\u00fcl pedig k\u00fcl\u00f6n\u00f6sebben j\u00f3 dob\u00f3forma n\u00e9lk\u00fcl is sima gy\u0151zelmet arattak. A Golden State \u00edgy megv\u00e9dte bajnoki c\u00edm\u00e9t, m\u00e9ghozz\u00e1 s\u00f6pr\u00e9ssel, amelyre utolj\u00e1ra 2007-ben volt p\u00e9lda a nagyd\u00f6nt\u0151k t\u00f6rt\u00e9net\u00e9ben, akkor a Spurs s\u00f6p\u00f6rte ki szint\u00e9n a Cavst \u00e9s szint\u00e9n LeBron Jamest \u2013 a Warriors-dinasztia az ut\u00f3bbi n\u00e9gy szezonb\u00f3l harmadszor lett bajnok, a \u201emarad\u00e9k\" egy \u00e9vben pedig megd\u00f6nt\u00f6tte Michael Jordan\u00e9k megd\u00f6nthetetlennek hitt alapszakaszrekordj\u00e1t. Hol a v\u00e9ge?\u00a0*Az els\u0151 h\u00e1rom szezon (1947-49) m\u00e9g a BAA (Basketball Association of America) szervez\u00e9s\u00e9ben zajlott."}